求求大家，盡快去換美元現鈔！

重開，每日推

（借朋友account開post）

可能大家掛住睇示威同衝突，冇留意到幾個金融系統崩潰前嘅信號

美元兌人民幣今日跌破左7呢個心理關口，呢個關口，就算係貿易戰之後中共都守到兩次，近10年內冇穿過，但係今日話咁易就穿左，好明顯依家支共已經唔夠外匯守呢條線。

(以上張圖，越高姐係人民幣貶值，因為一蚊美金可以換到多d人民幣)

港幣都同時間貶值緊，以目前速度，預計一兩日內就會到達7.85呢個弱方兌換保證嘅位，到時真係唔知夠唔夠錢接貨。

有d人話香港仲有好多外匯儲備頂住港紙匯率唔會冧。 但係其實好多行內人士都知，其實香港外匯儲備已經比中共虧空左。 例如吳明德教授呢條片 （吳明德以前係中國建設銀行副總裁，佢知好多銀行業界內幕野）

今日仲傳出以下呢單野，更加證明左大家之前既擔心：

大家要知道香港係無工業，無農業，無能源，無天然資源，全部靠幫共產黨洗黑錢，走資，炒賣為生！張港幣除左用黎走資同黎香港個大賭場賭之外，真係完，全，無，用！

香港既金融產業有極多市值係來自中國，大量上市公司係持有大量人民幣資產，人民幣一崩潰，連帶香港經濟同港幣都一定會受波及，以目前香港產業嚴重空心化，到時真係好大機會好似委內瑞拉咁，貨幣嚴重貶值，港幣垃圾過廁紙。

而家嘅錢要禁出嚟先屬於你，一日唔禁出嚟，一日都只係銀行裡面一個數字。

我知好多巴打絲打驚蝕匯率差，驚高買低賣，驚蝕錢，第一，呢個時勢已經理唔到咁多。 第二，如果長遠嚟講港共真係守得住個匯率，最柒嘅情況下，都係7.85賣港紙，7.75買返港紙，差價係0.1，計返百份比，講緊都只係0.1/7.8 = 大概1.3%左右，100蚊先蝕1.3蚊，1萬先蝕130蚊，幫自己嘅資產買個保險都唔止呢個價錢。

求求大家，盡快去各大銀行換美金現鈔，港紙真係有機會收皮。唔信嘅，都當係用1.3%嘅成本，同自己嘅資產買個保險

盡快叫自己屋企人買呢個保險，香港洗黑錢經濟系統崩潰後，好可能會好似委內瑞拉咁用美金交易所有日用品！

推！

自推10次吧！

買午餐肉先

推！！

嘩屌

望下個政權
人仔同港紙都好撚危險

推借位
[民間記者會]第二次可以說這句話嗎?

謝推！
獨裁政權既貨幣真係遲早變廢紙(遲定早我唔知)

謝推～！

邊到換美金好

[急] 全港十八區出現武器庫丶軍火原材料

汽油彈（英語：Molotov Cocktail，俄語：Кокте́йль Мо́лотова，意為「莫洛托夫雞尾酒」），又稱燃燒彈，是游擊隊等非正規部隊，以及街頭暴亂群眾的常用武器，有些罪犯也會以它來縱火。軍方亦有採用，不同於制式武器凝固汽油彈。

燃燒瓶的主要構造為：玻璃瓶，瓶內裝有半滿的易燃液體，例如三分之二的汽油與三分之一的油混合而成的液體或酒精（甲醇或乙醇）； 瓶口以軟木塞或塑膠、橡膠、電線膠帶、牛皮膠帶等不透氣塞堵住；瓶口上紮上布塊作引。 使用之前把布塊沾透易燃液體，燃點布塊後把瓶拋出。玻璃瓶撞擊目標破裂，易燃液體傾倒在目標之上，被火點著燃燒，可造成一定的阻絕及殺傷能力。

蘇聯曾經製造制式汽油彈，外面裝有兩根密封有濃硫酸的玻璃管。投擲碰碎之後靠化學反應產生的熱量點燃油料，從而節省了點火步驟。

燃燒瓶的原理跟正規軍隊使用的燃燒彈基本相同；兩者都是以汽油混合使汽油變稠的物料。

另外也有人使用塑膠袋裝汽油，因為塑膠袋可以承載著一定容量的液體。

18區陸續出現多種以綠色標誌的可疑軍火庫

不知名人士正在提取疑似軍火

亦有熱心人士幫忙抽走疑似軍火

可疑單張來源不明

認同請分享 同意請按讚 好人一生平安
tag#香港加油!#和平!

有綜合/多貨幣戶口的話，可以係銀行換
或者去找換店都可以

謝推～

咁點樣換好？

去銀行，或者找換店

不過我覺得你都幾搞笑
換日元同鎊個街價呢幾日都幾好
換死美金不了

推

買金有冇得諗

其他貨幣我完全無意見，換美金唔係屬於投資意見，而係買保險，因為優勢在於有聯繫匯率，只會係7.75-7.85之間浮動，柒到盡，最多輸2%錢

我20%日元，70%美元，10%港幣日常開支

可以，但係難帶走...亦比較難用來做日常交易

你自己睇下個價岩唔岩
記住宜家係避險

係，買保險
我知香港人好醒目，好精打細算，好識投資賺錢
但係依家呢個時候已經唔係考慮投資賺錢既時候，而係要面對全部資產大幅貶值，係咪需要買保險既問題

push

見你推左好多次 我都想幫到手
但係我冇錢

我真係估唔到個爆煲時間...sorry

唉，我都唔係好有錢
盡量吧
謝巴打幫推！

窮撚得個幾皮野有用？

謝 幫推！

我唔係多過你好多，但係我都唔想全部變廢紙...好過完全咩都無曬

謝推！！

謝巴打幫推！

但有人話比佢跌到7
係中共對美國既還擊
巴打點睇

利申：乜撚都唔識 見同個運動可能有關先留意下 sor9

唔係有掛鉤咩？

利申唔識

掛鈎係基於關係法 你覺得脫係邊個話事

屌 真心咩 屌啊

香港外匯儲備有二萬幾億

如果都係唔放心就盡量換啲interest bearing嘅嘢 好似美股etf/美股

香港咁多國際企業，老美唔會想咁快做瓜香港嘅

有幾多係人仔票據

現金資產100k以下係咪避黎都多舊魚 ?

幾皮野更加應該換，去下旅行都洗晒

利申崇日毒撚成副身家唱晒yen，實有機會用

跌到7係唔夠抵消10%關稅，要真係抵消關稅，要至少貶值到7.5以上

一個貨幣貶值咁多，老實講會對信心造成好大衝擊
同埋國內既企業借大量外債，人民幣一貶值，佢地會還唔到錢，會集體爆煲

所以建議真係唔好太高估中共，佢可能今次真係唔夠錢頂，唔抵搏

有，但係要維持掛鉤，需要大量外匯支持～

一旦外匯儲備出左問題，一定會被迫脫鉤

推啦

全部走緊啦...

幾錢都應該換，原理就同有午餐肉有西屌一樣

Push

正解...一去不回頭

我無論資產幾多都唔想自己血汗錢變零...

我都有20% yen用黎對沖美金

新post再推

無錯！！正解！
我都有大量午餐肉！

掛鈎係基於香港以美元做儲備.
不過現實香港D 美金儲備有幾多. 邊個知?

謝MK妹
請問點解鎖1001？

佢賬面上係有好多外匯
實際上...我就真係完全唔信港共政權

一定冇可能換鎊

p

其實無能力走既
真係發生你講既支爆時都係攬炒
比你係到羅住美金個意義又有幾大

謝推
投資意見我就唔比啦，港元同英鎊無聯繫匯率，可以蝕得好多

大紀元講你都信

各有各睇啦，好過無囉

大紀元係個媒體姐，吳教授係好多網台都有做嘉賓

謝推！

要撳就要快，今日中午去銀行，多了好多中年老年的呀婆呀伯提現錢，看來佢地都收到風有事會發生，哂了我成個lunch hour

Cash out美金

要連仔解，好似係

不過呢條片叫做完整講左個操作方式出黎，所以唯有揀呢條片

竟然！！！！
（今日有3個親戚問我點換美金）

咁算啦，我無咩所謂，費事麻煩到佢～

謝推！
金融抗爭 + 保存資產

換鎂 gogogo

想問用本地銀行轉美金係咪冇用 ?

假設脫左勾，港紙跌，手楂美金自然好洗好多
當然有門路離開香港最好

謝推！！！gogogo

無論係呢度定係同身邊嘅人都講咗好撚多次！都唔知啲人諗乜鳩野，唔去換

點樣可以換到美金？

轉左之後要拿現鈔
如果單單係個銀行系統上面轉左，基本上無用。一日唔去攞現錢，一日都只係一個數字

【轉風向】請緊握扶手，全力轉去反美帝

既然目的係攬炒，點解唔係攬埋中共炒？

唔好話今日，年頭已經好難攞，預約外幣正常兩個工作天但最終有fd等左成個星期

一個月之前已經轉晒美金入晒去美國銀行

開定個離岸戶口 啲樓準備放

唉～我都唔知講咩好
有好多人對香港金融穩定性有好大信心
畢竟以前發生過咁多次金融風暴都捱得過，加上上次金融風暴已經係2009年已經10年前，已經無曬警覺性

今次已經唔同，香港好大機會翻唔到身

銀行 / 找換店

拎現鈔走或者開離岸戶口最安全

好似宜家係咪開唔到離岸戶口？

勁啊～！

正解！

未試過唔清楚

有咩離岸戶口銀行推介 ?
同埋點申請 ?

咁MK妹你點走資？

銀行, 找換店
download 個 " 香港外幣匯率" 或 " TTrate" 就知邊間換抵啦

美金，歐元，英鎊邊隻好啲

利申:對呢啲零知識

今日有幾個連登post話已經開唔到離岸戶口...

美元
美元
美元

無得輸，你用港幣換，最多輸2%，其他貨幣無得比

謝巴打！

支爆. 港幣&人民幣一定會狂跌.
而家1: 7.85
如果支爆1: 100
你話大唔大

支持,,lm!!

無外匯back up，香港又玩爛左，外資全撤離，完全唔會有人要港幣

將銀行啲錢攞哂出黎換美金放係屋企？放屋企好似好唔安全

金會唔會易買啲 感覺上避險效果差唔多

hibor 1month 咁高 都彈到上 7.84 ......

仆街 今日唔記得帶住址證明換唔到

實金
中美大戰都唔驚
好過美鈔

兩樣一齊爆果下恐怖
hibor升，匯率跌
姐係點都留唔住d錢

正解

當港元跌
政府就用美元儲備大買港元
令港元價值升番

維持滙價

唔夠儲備就維持唔到

可以直接去counter講兌10萬港紙美金咁？

唉，可以離岸就離岸，離唔到岸，唯有放保險箱

唔知點勸屋企人攞曬佢出來換 淺藍來又唔識哩啲 驚佢地唔撚信我

好少國家爆之後會攞實金交易，亦唔方便拿走
加上港幣同美金掛鉤，換美金無得輸的

其他國家係
香港比較特別，因為港幣同美金掛鉤，小弟愚見，覺得換美金好d，之後無事可以換返美金唔會蝕底

支爆近了

匯豐嗰單真係冇乜可能
咁大條數冇可能隻手遮天
連匯豐有冇咁多錢借出嚟都難講

反而覺得佢俾人炒係經濟學人講
屎為事件，獅子行督灰
揾佢祭旗
（平安已係第一定二大股東，仲有勁多生意靠中共）

又話好多巴都話申請唔到離岸。阿爸又講到好淡定

10萬應該要預約，盡快預約吧
無預約的話，每日大概只能拿USD1500-2500

正解！謝巴打～！

好近...無限接近

中國向港借4000億美元唔還？ 金管局︰絕無此事 外儲有嚴格審核

我真係唔知，但係我唔信港共政權，唔信中共

今日好多post話申請唔到...

我想問如果真係玩到好似委內瑞拉咁港元大貶值問銀行借錢買樓第時還係點計

銀行應該會call loan
其實我都唔知，香港未發生過咁嚴重

Ok 信你巴打 換返一皮野美金放床底

越描越黑

找換店一次最多換幾多 ?

講黎講去，而家唔係叫你投資，而係覺得港幣有崩盤既危機，眼見仲有一定兌換保證既情況下，將資金保留一定購買力

上個post我都講過，兌換後有兩個結果

1 唔爆，聯繫匯率不變，世界不變
咁理論上“最差價買入” + “最好價賣出”，就係每百港元輸$1.3，但應該冇咩奇才可以去到咁盡，對上90日既美元兌港元最低位係7月4日兌7.786，第二日已經彈返去7.795

2 爆，咁要睇下會唔會脫鈎
唔脫鈎就參考“1”
脫鈎既話，你覺得會升定跌？
當開始崩堤既時候，你覺得有冇人肯接貨？

當然唔反對睇好中國，歡迎大手買入

我要換美金

老實講唔駛信我，真係自己分析下，得出答案～

抽走中資銀行嘅錢

咁用美金做單位買嘅保險呢？儲蓄保等等

對呢方面冇咩概念，萬一爆咗我拎住筆外幣咪好似係香港多咗錢洗咁？

電工巴打，你同我心靈相通！

學生哥八千蚊 可以邊到換？

金融抗爭 + 保存資產

我會覺得現鈔最有信心
其他真係唔敢講...

我無諗投資，只係諗，港幣會變廢紙，要諗方法保值，防止自己血汗錢變廢紙

可以試試召喚店

屌，找換店
自

係喎，唔記得換番d

聽日轉咁d先

宜家中國不停吹風搞公私合營2.0
你明啦

現鈔～

學生哥得萬零蚊，開外幣戶口好定找換店好？

兩樣都可以試，無所謂的
宜家開外幣戶口都好容易的

一早走曬資去外國
要變賣資產既係d民營企業家

離唔到岸冇意思啦

呢d post share 去bb kingdom到

如果得40萬港幣saving 建議換幾多%做美金？
依家個找換店匯率好似麻麻 7.845 係咪應該等好d先換？
麻煩樓主比d意見 做左兩年野咋又無咩理財概念

Lm

有咩好等
盡換外幣 留番少少港紙應急錢

留名
weekend 搞搞佢

離唔到岸就現鈔吧，好過清零

師兄有道理 聽日去提

Td Ameritrade可保平安

快d做大量文宣圖
傳wts又好 連儂牆又好
呢單野一家要發大黎傳播開去
經過呢兩個月 你仲信政府？
換美金如果蝕最盡1.3%
但一旦不穩今日呢個決定會救你一命

換咗一小堆，存咗入渣打，咁啱唔啱呢？
（中銀剩低$100）

換咁多現金擺屋企都好似好危險咁
逼不得已真係要擺銀行，邊間銀行最穩陣，冇咁易出事。
（我意思都係換美金，但擺喺銀行）

聯繫匯率唔係美國話事
係當年港英政府諗出黎既一個可以由香港銀行業自行維持既政策
政府保證既只係當港幣就出7.75-7.85範圍外果陣會出手接/賣港幣
外匯儲備如果真係比中國搶走左就有機會係>7.85果陣接唔到貨
到時全世界都知道香港政府頂唔住 一齊拋售港元
香港直接收皮

比巴打走左先...之後你唔駛宣傳，佢地自己會仆到落去換錢！

換晒走晒

成副身家得10皮
要點換

push！仲有MPF要轉做美股美債！唔好中國人壽嗰啲

做兩年有40萬

我個人的話會盡快換，換完就唔駛理，唔駛睇。再等當然有機會回暖（中共一定一定會嘗試救！爛船都有三斤釘），但係我如果買保險會儘早買～心都定d

而且佢地應該唔會信, 佢地一直覺得連登仔好蠢

我20%日元，70%美金，10%港元

1年後如果無事，換翻港紙，蝕到最盡都係2%以內，40萬的話大概最多蝕HKD8000

利申 ： 一早換了大部份錢做美金 但要真正安全 還是要將美金帶離香港 - 開離岸戶口。 我將會做呢一步，本來想睇定D，但睇中美最近情況，都有少少怕。

大家有乜睇法。

做緊金融 我答你
都係哂氣罷

首先你要透過沽港幣去壓低匯率
其實完全唔洗靠現鈔做
首先你分行換一定數量既外幣現鈔係需要訂既
去到櫃臺無現鈔 食炸糊 盞自己無癮
其實你自己係app開外匯户口自己落盤就做到

第二 就算香港200萬人 每人扔1000蚊 都係得20億賣盤 hkma有3萬億幾港幣既外匯儲備 除非你完全唔用港幣啦 但相信大部分人無咩誘因

第三 其實唔好忘記仲有一群公司要用港幣找數出糧糧乜乜 每月夾埋閒閒地都有幾十億買港幣盤

我諗大家都係等美國佬做野睇人仔插水好過

Mpf 雖然重注左環球債
但一日唔將錢拎出黎變cash都冇意思

唉上個月落到7.78衰貪心想佢再跌下先換，
點知一路升升升返上7.84

巴打見到，有得換，換左先...之後先宣傳比其他人知...

現鈔最穩陣
放銀行等於一個數字

正解～！

日元呢？

大家去換左先，有親人好多錢都可以提提佢

開個post，大家將換完美金既相po上黎
然後整文宣傳出去

離岸無敵的
不過唔係個個都離到岸

Push

[運動去向] 想大家一齊諗一諗 認同就置頂

係，擔心

一早已經換咗美金歐羅渣手放屋企

我驚遲早一日佢會強兌

今時今日先唱美金?
少年，你太年輕了!
612之後就即刻做喇! 仲嫌自己做得太遲呀!
DKLM!

之前有人話開IB - 過美金去IB NEWYORK 都可以？

金融抗爭！

不過依家似乎保左命先好d

現鈔

嘻嘻，我上年開始打貿易戰已經做左～

笑左，分化香港人post

升既原因係咩

有冇巴打幫手整文宣 兩老加d 親戚 就咁聽我講一定唔信
最好有巴打整段wts 錄音
無既 一幅圖都好

好彩嘅係仲有聯系匯率~
上落有限數!

凝造到個恐慌，佢地一定會跟住做
詳情請參考盲搶鹽

唔現鈔得唔得呀...
㩒左出黎都唔知放邊好
Btw有離岸但係只係澳紙

我都唔太熟行情
不過我知之前老美吹減息開始跌，仲諗住會跌到7.75

呢度唔係諗郁到個大環境，只係想自救，反正兌上兌落最盡輸1.3%

之前跌果時成副身家都轉左美金了

點只每人1000...

想問下戶口得十萬左右
有冇機會直接walk in銀利換哂美金cash?

我要真雙普選

找出黎去找換店換好唔好, 有約50萬
HSBC要7.9x

找換店啦

以家靠返弱方7.85 ，主要原因係港股食瀉藥咁跌
外國勢力aka 基金佬沽貨兌返d港幣走

同問 多呢個巴打少少
分幾日拎咪得 岩唔岩?

離左岸就得啦，之後有錢剩

我想問係咪一定要現鈔
我換左美金擺係銀行得唔得 (非中資銀行）

今期有特選客戶可以成本價換

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

係啊，美匯指數真係跌左啊
但係美元兌港幣仲可以跌得仲甘

自救
唔係投資

係投資就唔會叫買美元

無知一問

找換店會唔會換到假錢

推 樓下ATM得返100拎

老母話少少地唱十萬港紙做美金cash買個安心先
起碼有乜事都唔會餓死
反正美金有聯繫匯率，一來一回比手續費姐
如果聯繫匯率一收皮，美金cash就值錢

換日元

我喺找換店兌，搵間可靠有牌嘅

應該冇中 唔知有呢樣野

我都建議大家換美金
但唔該唔好再 share 范寧乜嘢 4000 億美金嗰單
Fake news 嚟

暴風雨前夕，已經好明顯架啦⋯⋯

其實而家渣住港幣的確無撚作為
有錢佬舉家撒資 我相信短期會隊落7.85樓下既
但我記得金管局仲有一埋外匯票據 可以扔返美金出街托住

check下訊息有冇，宜家換7.84

老實講我都睇左d澄清之類，我到今日都唔知係唔係fake news，繼續留意先

係咪銀行counter基本都得唔太識

我都差唔多。
香港儲備個數字係真，當然冇問題。
問題係你點知仲喺唔喺道

講真老共個cash flow仲好勁，一定夠頂，但換美金真係冇咩成本，點解唔換

無知多問
銀行換同找換店 其實個匯率係咪差唔多？

學生身家得幾萬兌美金好尷尬

找換店，銀行一日俾你換2000已經偷笑

我日日同d行家嗌交添啦

唔知點解做金融行業好多都對共產黨好有信心

銀行多數貴啲

真係唔知，內部虧空左幾多，唔知，實際外匯儲備有幾多，唔知，走左幾多資，都唔知

所以點都好，我就唔信中共嘅，基本上靠講大話起家，唱錢保命好過信共匪

直接去銀行話做美金定期? 洗唔洗再開外幣戶口個D?
巴打做幾多年?完左之後都係美金?

呢啲有乜好嗌啫
信同唔信邊有得拗

支爆近了 維尼應當悔改

賣樓移民算

BOC?成日都咁
HSBC就好多時都冇1000

買bitcoin都得
只要唔關人仔事

呢個真 如果用網上銀行先換 都係按個制 當然拿CASH/攪離岸會煩
如果港元未來都無問題 轉翻翻來又唔會差好遠 買個安心。

哈哈係嘅，我上年講到而家，而家都費事講了，由佢啦

double or nothing

Done

bitcoin上落唔係普通人個心臟可以頂得順

up

換定美金行eb5先

我都好難明有樓揸手
仲唔放根本有大量水份
你問每一個香港人點睇十年後香港會變成點
無人會知道
好肯定比現在還要更差

呢到有幾多?邊到換
如果約30萬HKD會有幾厚?

少去找換店，係唔係許....個間好？

想問只係銀行入面轉美金有咩問題？點解一定要離岸/現金？

轉哂啦
得返幾千蚊港紙😂😂

老強都轉埋北美股

係銀行入面嘅錢只係一個數字，

對銀行嚟講，你一日唔問佢攞錢，一日呢筆錢都只係一個數字，唔係屬於你

總之攞現鈔，否則會好似中國咁，永遠都攞唔到外匯，有個數字係度，都攞唔到現鈔出嚟

hang seng

Pish

樓價完全係泡沫，香港樓跟本唔值咁貴。

驚銀行摺左拎唔返，或者好似大陸咁唔夠美金強行比返人仔你，亂世中咩都有可能

但拎要手續費
佢每日個quota唔多
之前換yen每日淨係比拎20萬yen

利申 窮撚advance

常見問題（電話排版，請見諒）：
1. 我係咪要兌換？
全屬個人決定，視乎你對港元有幾信心

2. 我有應該兌換幾多%資產？/ 我係學生，有冇需要兌換？
都係果句，全屬個人決定
不過我自己定左條線：保留兩個月生活開支既港元，其餘兌晒做美元，反正只要唔爆，邊日我都可以兌返做港元

3. 我唔想兌美元，可否改兌其他外幣/RMB？
就口臭，個人決定
不過港元冇同其他貨幣掛鈎，投資涉及風險，兌換價格可升可跌

4. 我想知邊度有得兌？
銀行/找換店
銀行
優：保證真鈔(?)，可直接存入戶口
劣：兌換價通常相對較差，超過USD$1500多數要預約
找換店
優：兌換價較靚，HKD$80000內交易通常不用預約(頭盔：請自行向找換店查詢)
劣：因應洗黑錢條例，HKD$80000以上交易需登記身份證

4.1 廷申問題，有咩找換店好，間鋪響邊，點解呢間？
港島：百年找換 / 九龍新界：發達鳥
地址請自行google，至於點解，因為多人用，死都有大把人陪葬

5. 兌完放邊？
量大可到銀行開立離岸戶口，量少就放餅罐啦

5.1 離岸戶口點開？/ 點防家賊？
開立離岸戶口涉及大量步驟，請google或問巴打
防家賊既野，就自己搞惦啦

5.2 放本地外幣戶口唔得咩？
假如，我強調假如，本地銀行系統停擺，邊有錢俾你攞到出黎？

6. 兌黎兌去會唔會蝕本？
以匯率維持(USD$1 : HKD$7.75~7.85)計算
理論值7.85買入 > 7.75賣出，每百港元輸1.3，約1.3%，但應該冇咩奇才可以去到咁盡

7. 我應該邊日去換，要唔要等個價靚先兌？
唉，自己話事啦

8. 仆你個街，係咁叫人換換換，搞亂金融
假如閣下覺得港元穩健，唔洗理我
假如閣下睇好RMB前景，歡迎大手買入，all in 我都唔介意
畢竟你既錢與他人無關

歡迎各位巴打討論, 補充同修改
我相信集體智慧

有無人知恆生非客户去分行換唔換到錢

邊間換 推介下

Agger 而且樓豬所講有資料係錯嘅

外匯儲備4千幾億美元冇咩可能借4千億俾大陸

金管局都澄清左係rumours黎 樓豬咪撚知少少扮代表啦

20萬yen都好撚少....

仲有 中國唔係守人仔失守 係故意devaluate人仔

都係果句 咪撚知少少扮代表啦

基本上港幣目前會爆嘅機率仲低過我地呢個運動會贏嘅機率

順手做埋呢樣都好

HSBC有綜合户口可以online換咗先，之後去外幣提款機㩒出來，每日1500美元

即係睇好過一排RMB會上返6算尾水平，甚麼更高？
咁係咪要大手買定RMB等升？

我都係得幾十皮身家, 換定D現炒美金放屋企算, 希望唔好火燭

如果真係出問題果時，第一件事就係香港政府推出外滙管制
香港銀行外滙管制，就係唔俾每日提取外幣超過某個數，
同時唔俾滙出到海外超過某個數
現時係無管制，好似以CITIBANK Gold戶口每日可以免費滙出100萬港元等值外幣到全世界任何一個CITIBANK戶口
當然如果你願音俾服務費，你可以一日滙出幾百億到幾千億都無問題。
但如果有外滙管制，你銀行內所有錢都只係一個數字，完全無意思。
例如你每日只可以係銀行換一百蚊美金或滙出一百蚊美金到海外
因為全港銀行都無美金或其他貨幣係香港本地，當然你可以提無限港元。
咁就大鍋囉，到時全港到處都係黑市買賣外幣，當然個價係低到仆街。
咁港元就會唔價錢變癈紙，變化時間速度會快到你估唔到
所以有錢都係早D，放D係外國安全D。

只係換美金作用不大， 要癈港幣打擊林鄭政府需要全民用美金， 但需要時間令社會適應。 順利嘅話，估計半年至一年。

Step1 全城去銀行 找換店唱定美金，將存款換做美金， 帶齊港幣美金係身， 食飯買野主動問可否用美金找數， 初步令社會有個輕微意識。

Step 2 識寫app 嘅， 可以寫個apps列出香港肯收美金嘅商鋪， 做到好似prxxx. Com. Hk. 美金版

Step 3 文宣 用擋子彈，10年果d話題 令和理非拒絕唔到，就算貴d, 都肯去肯收美金嘅地方買野（睇step 2 apps） 就算平d, 和理非商店肯用美金標價賣野

Step 4 文宣為肯收美金嘅小商戶殺出一條新血路 有龐大獨家連鎖店接觸唔到嘅美金消費客戶群， 再谷多一浸藍絲小商戶加入美金行列。

Step 5 等待見錢開眼嘅大商家， 跟隨轉用美金。

點為之成功？ 所有鋪頭嘅商品都標USD價賣野

港幣癈左會有咩益處？
港幣唔值錢，香港政府唔可以印美金，唔值錢嘅港幣仲可唔可以買咁多催淚彈？ 請咁多黑警？ 除非美國義賣催淚彈， 同黑警肯做義工。

壞處
股市 債市 樓市大跌。 將來需重新建立新貨幣。 可以參考以前德國馬克。

政府會咩都唔做？ 應該唔會，其中一個可能性去化解林鄭政府嘅美金危機， 就係中央會轉人民幣做香港法定貨幣。 點解？ 因為人民幣背後仲有十幾億人支持。 香港人 點拆呢招？ 全港團結堅持用美金。

我都係日日係外幣ATM拎4千4千咁拎萬幾蚊美金

答唔到你 可能再低都唔定

好似15年玩貶值玩到俾人做空 中國用左好多時間先穩定返人仔

算撚數啦
幾十個就唔係人仔就得
港元同美元掛勾
你話一千個先諗啦

其實要港紙兌美金喺邊到兌抵啲？
銀行定係找換店抵啲

找換店

係好撚少
佢手續費係超quota唔記得幾多%
所以下次都係去返找換店算

直接買金算

沙田生生，深水埗發達鳥
我淨係幫襯過呢兩間
如果金額多，可以打個電話過去預約咗先

結論就係坐定睇戲

我而家係驚大陸輸都要累死香港
我用1.3%當買安心咋，反正大陸捱得住，我都可以兌返做港元
不過係all in USD唯一既擔心係會唔會到美國爆廠

頂，係恒生做左美金定期

7000 = 70張

我恆生一日可以撳3500

300000 有 400張

我最驚係有偽鈔
生生呢間真係未聽過

呢個point好多人提過，全部行家都係咁講
老實講，中共要特登令人民幣貶值去抵消最少10%關稅，破7係唔夠，要至少去到7.5以上先夠
如果佢貶到7.5，一定會被美國制裁“匯率操縱國”（依家破7已經發生左），貿易戰會轉化成貨幣戰，中共同美帝打貨幣戰

中國一堆企業借大量外債，人民幣貶值的話，佢地全部還唔到錢等仆街，d官二代利益係曬果度

唔係佢特登貶值的，係佢頂唔到
你可以再睇睇中共每日9:15公佈既人民幣中間價，5/8都無破7，仲自以為是set到6.92，到呢今日先認命set返到6.99，證明佢自己都控制唔到...

唔再講啦，其實我都要認係無100%資料，反正換美金最多風險只係1.3%，自己分析再決定吧

美國爆的話，咁咪7.75換返港紙認輸囉

不過美帝同中共鬥，我買美帝

自推下，等大家解惑

佢兌Yen個rate ok靚嘅，幾次兌Yen都幫襯佢，老字號

依家時勢唔同啦，同美帝打貿易戰，全部人走資，外資撤離，d廠搬走曬，經濟轉型失敗，未轉型先爆煲
15年實體經濟都未有咁嚴重問題，依家成個底牌被美帝睇曬，連大豆都買唔起

提提大家唔好去中資換，以免益左對家賺兌換生意

大豆轉向同俄國買，根本同美國反晒枱……

唔好貪平去中資就得

謝推～數字擺在面前
爆唔爆，幾時爆，無得估
計好個風險，就有個客觀既心理預期最差會輸幾多

（相信好多人炒股都絕對唔止輸1.3%）

俄佬食花生，要知道佢永遠想重新進駐東三省

金管局個澄清我睇左
基本上如果你有認真睇，佢係越描越黑

咁唔算多 字典咁上下
拍戲成個gip咪幾千萬

有用嗎，係唔係要對好多

大把美金

巴打你仲狠過我，一毫子都唔留d比共產黨
不過最好禁d錢出黎喎，之後可能唔比翻美金你就大鑊

巴打高質

我地呢d叫投資
輸少當贏

流動資金先得果兩萬美金

PUSH

已把身家轉做美金黃金！

無錯，1.3%買個安心

有人話香港外匯儲備有幾萬億（賬面上真係有）
我擔心到某一日發現完全無流動性，全部被虧空...

得三萬流動資金 換定一萬做美金先留返兩萬做洗費

藍絲返大灣區置業，愛國由行動做起

成個ac得返600蚊港紙，我都想換

感謝巴打，可以大量入手人仔，再順手叫親朋戚友投資大灣區了

但要點樣先至唔會畀人搵笨?

而自己又冇關於銀行界o既知識

我認同貨幣戰好大機會已經開始 亦唔知貶幾多先夠應對關税
但最核心問題都係到底聯繫匯率係咪真係咁易被衝擊？用港元換左美金係咪就冇風險？
至於上面嗰條on9講嘅太撚中二病 唔撚洗回應

但係香港個金管局講既野有幾成係真冇人知
佢話有就有？
依家個香港政府大話連篇
唔係仲信呀？
不如信錢仲實際
用少少錢買個安心都好

銀行嗰啲外匯提款機都可以？

常見問題 Q & A："校正版"

Q1. 我係咪要兌換美元? / 我有冇需要兌換美元?
A1. 全屬閣下個人決定，視乎你對港元有幾大信心

Q2. 我應該兌換幾多%資產? / 我係學生，有冇需要兌換？
A2. 都係果句，全屬閣下個人決定
因為每個人既資產管理差天共地，所以俾唔到正確答案你
我自己就定左條線，不妨當做例子參考：只保留兩個月左右生活開支既港元，其餘兌晒做美元，反正只要唔爆，邊日我都可以兌返做港元

Q3. 我唔想兌美元，可否改兌其他外幣/人民幣(下略為RMB) ?
A3. 又講多次，全屬閣下個人決定
不過港元冇同其他貨幣掛鈎，投資涉及風險，兌換價格可升可跌

延伸問題
Q3.1 但係XX幣呢排升緊喎?
A3.1 呢個已經係投資問題，並不在本post討論範圍

Q4. 我想知邊度有得兌換美元 ?
正常途徑︰銀行 或 找換店
銀行
優：保證真鈔(?)，可直接存入外幣戶口
劣：兌換價通常相對較差，兌換/提取超過USD$1500多數要預約
找換店
優：兌換價較靚，HKD$80000內交易通常不用預約(頭盔：請自行向找換店查詢)
劣：微型找換店有機會中伏(假鈔) 因應洗黑錢條例，HKD$80000以上交易需登記身份證
兩者優劣之處有更多討論空間，需要更多資料比較

延伸問題
Q4.1 咁有咩找換店推介，間鋪響邊，點解揀呢間?
A4.1 分幾個大區講啦
港島區：百年找換
九龍及新界：發達鳥
離島︰出返市區啦，住咁偏就係咩都冇嫁啦
大嶼山︰機埸找換店個價太差，所以唔推薦，出市區啦
店舖地址請自行google，至於點解揀呢兩間，因為多人用，死都有大把人陪葬

Q5. 我兌完可以放邊?
A5. 量多可到銀行開立離岸戶口，量少就放餅罐啦
我自己都係放餅罐

延伸問題
Q5.1 離岸戶口點開? / 點防家賊?
A5.1 開立離岸戶口涉及大量步驟，請google或問巴打，呢條link係前人既教學，不妨參考
至於防家賊既野，就自己搞惦佢啦，不論係保安方法定係個家賊

Q5.2 咁我放本地外幣戶口唔得咩？
A5.2 假如，我強調假如，本地銀行系統停擺，邊度有錢俾你攞到出黎？

Q6. 我兌黎兌去咪蝕差價同手續費囉？
A6. 以匯率維持現狀計算，指( USD $1 : HKD $7.75~7.85 )
理論值︰7.85買入 > 7.75賣出，每百港元輸1.3，約1.3%，但應該冇咩奇才可以去到咁盡

Q7. 我應該邊日去換，要唔要等個價靚先兌？
A7. 時機既野自己判斷，不過崩盤可以係幾日就完成，驚到時你想兌都冇人收

Q8. 仆你個街，係咁叫人換換換，搞亂金融
屌你老母，用下個豬腦啦，中國邊有咁易死，話晒全球第二大經濟體系
聯繫匯率行左幾十年啦，唔會出事架戇鳩仔
A8. 假如閣下覺得港元根基穩健，唔洗理我
假如閣下睇好RMB前景，歡迎大手買入，all in RMB，「In China, We Trust」
畢竟你既錢其實唔關我事架

歡迎各位巴打討論, 補充同修改
我相信集體智慧

HSBC同渣打每日最多拎多美金?

諗唔掂應該兌美金定日圓

一半一半又得
70美/30日都得

巴打！高質到仆街

賜酒

真係要睇分行先知

大概美金1500-2500左右

老實講我真係唔信香港政府
根本就係中共走狗，個朵臭到咁，睬佢都有味

啱啱去渣打拎到2000左右

算唔錯！謝巴打提供資料

我用 e-banking click 幾 click就轉左，因為我戶口包埋外幣

可以選擇自動續期同埋到期點處理本金同利息，可以選擇本金同利息繼續做美金，亦可以本金同利息分開，本金繼續做美金定期，利息轉番HKD存入saving or current acct.

今晚返去睇下我有冇呢個function

有冇得預約拎多啲
唔想分幾十日拎

有啊，不過有巴打報告話要預約到下個禮拜先有得攞

係系統轉左係冇分別架，記得要攞現鈔先有用

技術一問，香港外儲放邊到？ 銀行？
如果轉美元，放銀行，佢地都係會照拎得走？

外儲有好多組成部份，銀行只係一部份，可能有債券，投資，各種外幣。

冇人核實到條數係咪仲係度。
你知啦，中國缺外匯救國。

你100美金放銀行，大部份會用嚟借返出去，或者投資，得返少部分蚊會變成銀行嘅儲備，防止你去問佢攞錢

之後如果個個都搶美金，佢一定比唔到你

想答返巴打上個post既問題
之前想答但發覺1001左

我前日尋日同今日都係去渣打 同一間分行拎美金 三日都唔同職員

前日就話一人最多拎2500美金 多過就要收0.25%手續費
尋日就話最多1500美金 我問下唔係2500咩 佢問我係邊個同事同我講 男定女 有無帶眼鏡
今日個個就話最多拎2500美金

匯豐有美金ATM一次可以撳USD4000

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有23,344個簽名（8 Aug 2019 at 15:34）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

「香港外匯儲備已經比中共虧空左」

on99
你地知大鱷會唔知？
一早隊爆你港元啦on77

多謝你的耐心解答！

係囉。都係篤數姐。雖然話美元自由兌換，但係唔係都有限額？

lets say 我轉美元定期，都電腦入面ga 數字。實際上，銀行美元balance 多左only, 佢要唔要去做採購美金呢？

真心唔知金融銀行操作，不恥下問～

無知一問，用外資銀行美元存款同美元現鈔擺床下底有咩唔同？

佢地真係知，一堆大鱷已經埋曬位，不過未出手

佢地出左手的話，我就唔駛開post宣傳唱美金，因為已經冇可能唱到

佢五毛來，唔使答

唔係太明咩叫限額

銀行係數字上美元多定少，對佢個分別好小

佢最關心每日有幾多人真係問佢攞現鈔，同埋佢嘅現鈔頂到幾耐

其他電腦數字上嘅嘢，就同水中花鏡中月一樣

中國成日都話自己外匯有幾多萬億美金，但係你落到銀行唱少少美金/歐羅/日元，全部都唱唔到

我有親戚外國返黎戇鳩鳩入左美金入去，要走嘅時候攞唔返美金出嚟，只可以唱返人仔出嚟，結果周旋左成個月先攞到！

佢出嚟反駁當推post

lm

外資銀行如果離岸就ok
如果都係香港戶口就等於一個數字，爆煲之後個數字完全冇用的

有五毛捧場都開心

你搞革命佢理撚得你

唱曬佢d美金走，佢就真係當你搏命

想問下
如果銀行轉左之後
萬一港元爆都應該唔關事架
個戶口既錢都係美金黎
利申：唔識 仲諗住e bank轉

港元爆的話，就係因為唔夠外匯去頂住港元匯率

政府都唔夠外匯，你去銀行又點會攞到銀紙呢？

簡單d講，就等於中共自稱萬億外匯，但係你落銀行攞100蚊美金都攞唔到

姐係所有香港銀行都爆得

理論上係

存款保障計劃保障外匯存款嗎？ 保障

點保障？ 賠返港紙比你

老實講真係唔知
你個戶口係離岸戶口定香港戶口？

轉哂做美金放係銀行又得唔得？

推下呢啲有用post啦 自己切身利益呀

唔得

同大陸一樣，攞美元現鈔先保到資產

如果唔攞現鈔，不如唔好搞咁多野，祈禱香港最後無事大家繼續搵錢

我老母上兩個月仲做左500k定期係中資銀行 星期六去取消佢先 宜家好撚淆

啫係得翻美金同黃金先可以保值？
其他投資全部都冇用？

日圓有d高喎

買美金單 一筆過找數

我又黎問問題啦岩岩幫自己個MPF轉咗去北美
諗住搞埋老豆個份 但原來老豆係公積金
公積金可以點搞啊？完全唔識啊

各位
岩岩喺找換店成功換完美金 數錢果時唔多覺 返到去睇有張美金同其他唔同 上網睇過好似係舊鈔 係咪伏已中

阿媽仲想買樓唔換，屌

多謝提醒

去兌換店換果時可唔可以要求佢比100面額嘅美金嫁
尋日去換 佢比晒50蚊我

唔係掛，應該可以要求佢比100面額喎照計

死火，我真係唔識睇，推到有巴打解答

公積金應該比較難少少...我唔熟，都係等人答

thanks

Push!

港共 = 中共傀儡
香港貨幣 = 同美元掛鉤

美國同中共打緊貿易戰

呢樣野本身就違背左發行貨幣既基本因素

謝推～～！！

攞去問銀行？

謝推！應該可以去試下問

請問而家去匯豐開綜合戶口，有港幣又有美元戶口果種，美元果邊係咪都係冇最低存款？

這些小怪係源源不絕，將來大灣區會統籌香港以及澳門嘅小怪，係咪想打怪直至到中美嘅貿易戰降溫？

尋日去左HS同HSBC cash out
有預約但都等左兩日
每間limit 7500usd

真心 周圍都好多人換同問緊美元定期
佢地仲係啲中老年阿姐

層樓點算

睇好前景咪持有，睇淡咪襯好價放
最近元朗有版睇，有班牛屎怪衝出黎，跟住元朗應該調整
所以咪話崩盤既野，可以好快完成

許氏兌換信唔信得過

元朗都係一夜之間

點換最好冇咁蝕?

邊日兌換就邊日網上格價，因為價格每日都有上落
要留意你心儀既銀行/找換店收唔收手續費

成副身家得30k hkd 唔夠點保護自己

你一個月洗費大約幾多?

家用3000
洗費加雜費 4000
完

即係7000支出?
介唔介意講講收入?

20k

即係你一個月人工可以頂到2個半月開支啦
如果可以咪留低一萬左右流動現金，其餘換晒
一日掛勾，一日都可以兌返港幣

月薪 ：20k
月洗費：7k
儲蓄：30k
巴打你差人好多錢咁喎

今次福獨如果全港無差別恐襲
就係時候留名睇戲了
得閒落街教下D阿叔阿伯識幾句福建話可以同福獨做朋友
他日佢地反攻大陸成功可能會分個官仔我做
塞林老木

推爆聯匯

唔使驚，你呢張係舊大頭，只係上一個版本，美國境外一般仍然可以使用 (境內更加冇問題)，再舊版本就真係唔敢包，因為好多人驚假野唔肯收。

可以換住1000USD
1000樓下唔洗登記

錢一樣無走到喎，仍然留係本港銀行體系

少有少換
金融抗爭

Push! 換得幾多得幾多啦，莫因善小而不為

如果真係脫鉤，咁啲強積金會點

第1點 同意 補充小小 自己力量小嘅話， 可以叫身邊嘅親朋戚友換美金

第2點 同意你 補充小小俾睇嘅人明白多d 全世界3大市場， 債 匯 股， 如果全城擺收 擺用 唔承認港幣，港幣冇認受性， 港幣債 港股嘅fund man 都會沽貨離場， 再係匯市轉反做佢地安心嘅貨幣， 未計債市， 淨係股市都45億市值， 債市更加係天文數字。 Hkma 3萬億擋到嗎？政府必定癱瘓。

金融戰先係對政府主場！！ 點戰？
'' '' '' '全城擺收 擺用 唔承認港幣' '' '' ''

第3點 同意你 而且當中包括政府出糧俾黑警， 買武器， 金融戰可以幫到前線手足減弱對手力量！

換現鈔係保護自己

港幣唔怕

人仔就肯定有排跌

推上去 好多人唔識

樓主為左大家著想 可能要對所有人宣傳 有冇諗過連儂牆

打漏左個字， 港股市值係45萬億

日日兌美元，坐住期指淡倉

唔係好明，點解兑日元係對沖

推到手持美金有西屌

求教。點可以一次過拎多啲外鈔？

1000換來托
琴日換咗25萬港紙
同你個假設已經係250倍

換usd無撚用
有無 finance常識就算1億hkd轉做usd都好小事

你用右下角100果度刷落白紙度睇吓有冇甩色！
有色應該係堅嘅

一齊撐

唔多點拎出嚟

電匯去離岸戶口/日日慢慢拎

大大力PISH

過去四十年，YEN同USD一向都係一邊強，另一邊就弱。

日元：傳統避險貨幣
美元：港元聯繫匯率

【突發】一場金融抗戰 不信任港元

攞現鈔先有用
放係銀行本地戶口 = 無做過任何野 = 放港元係戶口

最唔安全 < 最安全
放人民幣係戶口/人民幣現金 < 放港元係戶口 < 放美元係戶口 < 攞港元現金 < 攞美元現金 < 美元離岸 < 全家移民

巴打我愛你～
委內瑞拉唔駛開post都自動不信任政府發行貨幣

政府信用度太差，亂黎，d人自動會轉做美金交易

我唔信共產黨盤數
佢地聲稱有大量外匯儲備，但係係中國你連100美金都攞唔到

香港咁大舊肥豬肉

自己考慮

去銀行預約～

左手午餐肉～！
右手美金～！

一早一股不留
HSI造假成份太大，唔敢玩

我無打印機，請隨便攞d資料去用，任你改，無所謂～

怕就怕港共政權同共匪同流合污，虧空庫房！

呼籲連登仔先走 到時大家手持美金齊齊有閪屌

嘻嘻，你啱
老實講身邊d行家大部分係殖民地時期成長，佢地真係對"政府"呢樣野有無限既信心

但係9/6到宜家，我已經睇清楚個政府既真面目，講到底就係共匪手下既扯線公仔，無為香港人謀一分利益

目前中國經濟咁差，外匯完全枯竭，人民幣破7
我就唔信港共政府成班傀儡唔會攞你d錢上去救共匪打貿易戰

離岸戶口整合
錢轉得出去，利潤進得來，香港人發大財

Firstrade

- 完全離岸
- 有50萬美元SIPC保障
- 買賣股票零手續費
- 可申請debit card (ATM提款手續費: 3%)
- 需要電匯入錢 (溫馨提示: 用Citi Priority電匯，可以免手續費)
- 電匯提款手續費: 50美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

Charles Schwab (國際版)

- 有BNO可以申請，開戶揀UK做country of residence
- 完全離岸
- 有50萬美元SIPC保障
- 超過500隻ETF買賣免佣，其他股票交易手續費4.95美元
- 可申請debit card，ATM提款零手續費
- 需要電匯入錢 (溫馨提示: 用Citi Priority電匯，可以免手續費)
- 電匯提款手續費: 25美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

Charles Schwab (香港版)

- 資金離岸，但公司運作會受香港政府監管
- 有50萬美元SIPC保障
- 超過500隻ETF買賣免佣，其他股票交易手續費4.95美元
- 可以港元支票存款，或者電匯
- 電匯提款手續費: 25美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

TD Ameritrade (國際版)

- 暫時未肯定香港人有冇方法開到國際版
- 完全離岸
- 有50萬美元SIPC保障
- 超過500隻ETF買賣免佣，其他股票交易手續費6.95美元
- 需要電匯入錢 (溫馨提示: 用Citi Priority電匯，可以免手續費)
- 電匯提款手續費: 25美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

TD Ameritrade (香港版)

- 資金離岸，但公司運作會受香港政府監管
- 有50萬美元SIPC保障
- 股票交易手續費6.95美元
- 可以FPS、港元支票存款，或者電匯
- 電匯提款手續費: 25美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

同場加映: IB (香港版)

- 暫時未能確認有冇SIPC保障
- 戶口月費: $10美元 (資產達10萬美元以上可豁免)
- 股票交易手續費只需1美元，可以用戶口月費抵銷
- 可以FPS過數，外幣兌換率極佳
- 融資利率特低，適合專業炒家
- 每個月可以免費提款一次

以上資料由巴打
Hypnotize
#56732
提供～

我同意，如果有睇支共從未佔立國前，到而家過去80年所作所為，就知呢個政權根本毫無誠信，所以我唔會信佢公布任何經濟數據，以支那人為錢乜都敢死天性 (地溝油、頭髮豉油、大頭嬰奶粉、假役苗、假蛋、豆腐渣工程、種種貪污，我敢講連軍備都一定有貪污變成豆腐渣，只係未有正式打過仗冇人知...)，由上至下都係狗改不了吃屎，冇可能唔打香港外匯儲備主意，加上香港班高官只係傀儡，學港豬果句鳩話 "人地都係打份工，上司叫到唔通唔做咩".. 一定同支共通力合作做假賣港，HKMA數據亦唔再可信，我而家只信外幣現金，支共同港支留返果班愛國男屍慢慢擁戴！

巴打，你講既真係不能更加正確！
你見港共政權日日做緊既野，根本同中共無任何分別，講大話當食生菜，暴力，貪婪，愚蠢！政治上我唔會信佢！經濟上，我更加無信！
HKMA絕對有可能造假/隱瞞，而且到你知道既時候，一切已經太遲！

97同03尚且捱得咁辛苦，當時香港仲有相當實力，同埋無貿易戰，香港亦未完全變成中共傀儡

今次，以佢地班垃圾共官既智力，無可能頂到！

巴打借你呢段野黎share
真係講得好好，睇到我起雞皮！心靈相通既感覺

梗係唔係啦, 你換走左100K, 佢可以借出去錢係少左100萬

繼續推

全中！
因為你存入去100美金，佢可以用黎印大概7000蚊港紙

會換既人肯定唔止1000蚊咁少, 反而唔會換既就唔會換, 你同佢點講都晒氣, 我自己就換左超過100萬港紙

唉呢個講法有少少過分簡化，好易比人攻擊我鳩up
不過大概就係佢要拿住d美金先可以印錢，100蚊美金大概等於780港幣，呢780港幣一部分會攞黎存起，防止你去問佢攞錢
其他既就會以各種方式流入市面流通，之後又會各種途徑存入返銀行系統，佢又再loop住再借錢出去流通

所以有個倍大既效應，100美金，等於增加7000港元流通量

好多做緊金融行業既都唔肯換，其實道理佢地真係完全明白，但係香港人好多都對政府有無限既信心。
算啦，由得佢吧。

巴打你好熟走資方法，不過似乎見你share既係證券行為主，你係咪都係做開金融業？

巴打就咁銀行拎?
少少地幾十萬邊到拎好

我只係一個業餘對金融投資有興趣既小市民，我篇野你隨便copy & paste就得，唔駛特別俾credit我

小弟不才
想請問我將自己銀行入面嘅港幣換成美元
咁樣做唔做到保障自己嘅效果？

犀利～！
（其實我都係用緊同一套走資辦法，現鈔有部分，離岸的話因為資產真係唔多，放係外國證券行為主）

所以我係支持攬炒 唔係支持繼續養中共
仲未知大陸係點咩
一定係焦土 攬炒!

強制結匯直接將你銀行戶口入面既美金兌做冥幣

唔攞現鈔出黎的話，完全做唔到保障自己資產既效果

例子：
中國的話，你放美金入去銀行，過一個禮拜你已經攞唔返d美金出黎
佢仲會說服你攞人民幣出黎

條美元數明明就係你個賬戶裡面，但係你攞唔到黎用，一樣無用

可以轉去charles schwab, first trade, TD等美國券商, 視乎你有幾多錢啦, 美金CASH 我都係得5000左右, 最近又轉左啲去英國

係啊
焦土之後，香港會仆街過委內瑞拉
一定係港幣變廢紙，只有美金現金流通

人仔破7唔係共狗守唔住。。。

跟本係共狗自己推落去 抵銷關稅影響。。。

樓主唔識唔好亂講

可能行家見到d錢係係大户層面走
講真你話要好似個陣索羅斯追擊港元既規模走資
暫時我未見到住

但你話個人睇法原因搬去離岸户口 明白既
風險管理 每人睇法都唔同

都係個句 呢個時勢咩都有可能 可能我地錯呢

諗緊過台灣開戶口
[url]
[/url]

禁港錢換美金 gogogog

1. 人民幣貶值要抵消最少10%關稅，需要貶值到7.5以上
2. 以目前外資逃亡既速度黎講，人民幣刻意貶值完全幫唔到中國出口
3. Trump睇住黎打，你剛剛貶過7，就以"匯率操縱國"制裁中國
4. 根據對官方每日9:15am公佈既人民幣在岸中間價，佢事前真係以為自己頂到7以下，到呢幾日先無奈地接受自己已經失守既事實
5. 人民幣貶值，國內企業借既大量短期外債會好快還唔到錢
6. 一日貶3%既貨幣，會即刻造成更加嚴重既信心危機，惡化外匯流出速度，造成嚴重經濟問題（e.g. 惡性通脹）
7. 中國入口大量能源同食物，人民幣再貶值會好撚大鑊，真係要食草！

pish

如果1年之後，中美和解，香港真普選，大家繼續搵錢，咪換返港紙囉

就算蝕，都係最多蝕1.3%

索羅斯要狙擊你唔會打鑼大鼓
佢一定係突襲方式攻擊你貨幣系統，個方法亦一定會同過去唔同，你估佢唔到
唔講啦，總之各自睇路

光復香港，
時代革命

好想問 巴打你個百分比計緊啲乜...
點會個差價只係蝕咁少
如果你買咗1000美金
你個價跌0.1
你都蝕100港紙啦

（雖然我都覺得要買美金）

拎咁多美元現鈔出黎擺去邊

USD1 : HKD7.85 （港幣最低時）
換1000美金 = 需要用7850港幣

USD1 : USD7.75 （港幣最高時）
將1000美金換返做港幣 = 只係換返比你7750港幣

潛在最大虧損：
HKD7850-7750 = HKD100
百分比：
100 / 7750 = 0.013 = 1.3%

打錯野，更正
USD1 : HKD7.85 （港幣最低時）
換1000美金 = 需要用7850港幣

USD1 : HKD7.75 （港幣最高時）
將1000美金換返做港幣 = 只係換返比你7750港幣

潛在最大虧損：
HKD7850-7750 = HKD100
百分比：
100 / 7750 = 0.013 = 1.3%

離岸
保險箱
床下底

冇諗住換番港紙 唔會蝕

有d人醒目得滯，驚唱左之後蝕錢嘛

銀行都好似有limit

離岸可以點開

離岸你冇150萬都開唔到, 除非好似我咁拎個royal mint戶口當離岸戶口咁用

可以去銀行問下點開離岸戶口，但係基本上好多人都反映依家已經開唔到離岸戶口，或者可以考慮用Hypnotize巴打既建議：

Firstrade

- 完全離岸
- 有50萬美元SIPC保障
- 買賣股票零手續費
- 可申請debit card (ATM提款手續費: 3%)
- 需要電匯入錢 (溫馨提示: 用Citi Priority電匯，可以免手續費)
- 電匯提款手續費: 50美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

Charles Schwab (國際版)

- 有BNO可以申請，開戶揀UK做country of residence
- 完全離岸
- 有50萬美元SIPC保障
- 超過500隻ETF買賣免佣，其他股票交易手續費4.95美元
- 可申請debit card，ATM提款零手續費
- 需要電匯入錢 (溫馨提示: 用Citi Priority電匯，可以免手續費)
- 電匯提款手續費: 25美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

Charles Schwab (香港版)

- 資金離岸，但公司運作會受香港政府監管
- 有50萬美元SIPC保障
- 超過500隻ETF買賣免佣，其他股票交易手續費4.95美元
- 可以港元支票存款，或者電匯
- 電匯提款手續費: 25美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

TD Ameritrade (國際版)

- 暫時未肯定香港人有冇方法開到國際版
- 完全離岸
- 有50萬美元SIPC保障
- 超過500隻ETF買賣免佣，其他股票交易手續費6.95美元
- 需要電匯入錢 (溫馨提示: 用Citi Priority電匯，可以免手續費)
- 電匯提款手續費: 25美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

TD Ameritrade (香港版)

- 資金離岸，但公司運作會受香港政府監管
- 有50萬美元SIPC保障
- 股票交易手續費6.95美元
- 可以FPS、港元支票存款，或者電匯
- 電匯提款手續費: 25美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

同場加映: IB (香港版)

- 暫時未能確認有冇SIPC保障
- 戶口月費: $10美元 (資產達10萬美元以上可豁免)
- 股票交易手續費只需1美元，可以用戶口月費抵銷
- 可以FPS過數，外幣兌換率極佳
- 融資利率特低，適合專業炒家
- 每個月可以免費提款一次

預約應該可以攞多d～

唔好意思，我係白痴黎，呢啲係咪投資戶口？ 如果我唔投資齋轉錢過去擺得唔得？

Hsbc可以點換？

可以開個綜合戶口（包含美元戶口）
之後將d錢轉做美金，再去攞出黎

我仲有另外一個問題，就係大家信唔信得過保險箱？會唔會到時有咩E郁保險箱都唔俾開？同埋而家傳統銀行保險箱都好難開

我個人信唔過...或者考慮擺係屋企保險箱

屋企我又唔放心

咁或者最好就係離岸吧

總之點都好過放係銀行

你頭先上面po 嗰d 係投資戶口？唔買股又得唔得？

床下月餅盒最好

得啊，可以淨係放係度

不過我自己冇用過呢堆戶口，唔敢答實你，最好問問其他人先

或者等其他巴打答

火燭，老爆

侵侵唔係話中共操控匯率?唔係守唔住係故意?
利申 唔識經濟，求fact check

Trump搵個理由搞你
其實...中共守唔住係自己柒左，唔夠錢

如果真係要貶，要貶到7.5

點解係7.5？

全副身家留得萬幾黎買日用品其餘換曬美元加元

好想拎現金出黎但屋企無位裝夾萬，點搞

換左7.84

如果citibank , 渣打，匯豐呢d 有冇方法開到英國/美國同香港同一個共通戶口？

今個月出糧後
60% 美金
10% 加元
10% 日元
20% 港元 用黎日常開支
支持支爆 你我有責

今日我換咗啦，各位巴絲換咗未呀

兌左喺香港邊有錢洗

同埋citibank張提款卡係master debit卡，唔係銀聯，如果轉晒美金放喺呢個戶口，支爆後去外地用張master debit拎晒d 錢出黎又可唔可行？

剩d 生活費

真係好鬼怕 已經唔係話走資比壓力政府 現在係自保。

如果港幣有咩E郁，揸樓嘅咪都好穩陣樓價坐火箭抗衡貨幣眨值？

唔係，cash out美金可以好好避險

正常人眼中既環球： 地球
中國狗眼中既環球：中國
睇路

禁完擺屋企
入落citi bank其實安唔安全

特登試吓拎 竟然冇

Post

匯豐我唔清楚，但恆生唔係部部外幣ATM機都有美元提，有d儲有GBP/EUR/AUD、有d備有USD/JPY/NZD... 之類，會唔會你呢部本來就冇美元？

無知一問，開外匯戶口買美金係咪冇兑美元現鈔咁安全？點解嘅？
感謝解答

屌我上星期兌仲係7.82

我hsbc卡唔比我入hs atm

離岸户口：
港元户口fps過IB（免費）
IB靚rate換美元
IB美元過其他美股券商（唔知幾銀手續費）

拎錢：
美股券商美元過IB
IB每月一次免費提款

係咪咁操作

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

公司mpf 用中銀……
轉成分有冇用……

我願意一齊攬炒
冇所謂

外幣提款機唔同普通港元提款機，唔可以溝亂用，你要用返匯豐！

推埋畀屋企人睇

唔分化呀

攞現鈔出嚟果種感覺好驚,唯一係突破唔到呢個心理關口

其實匯率最好既話係咪出面找換店?

咁樣做會唔會有麻煩 例如依家呢個時勢唔比開/轉左美元後唔可以一日拎晒出黎
利申：又係乜柒都唔識

有 買非中港

唔會

唉明嘅老實講

但係現實d諗，你擺係銀行，其實真係冇用，倒不如咩都唔好搞，祈禱香港無事，大家繼續賺錢買樓

離岸戶口有用

本地戶口，一日唔攞d現鈔出嚟，一日都只係銀行系統入面一個數字，真係冇用的

要攞到d錢出嚟，先可以真係達到保障資產嘅功能，否則好似大陸咁，賬面上有筆錢，但係你同佢攞100美金都要搞一年

老實講呢個我都唔肯定
理論上citibank會好少少，但係畢竟屬於香港銀行系統一部分...我真係唔知

我會攞現鈔！一張張嘅美金先可以幫你救命

已經過左金融抗爭果個位（交返比美帝做）

而家係大家要自保，自救

到時美金買軍火

wish

呢排咁多人換美金,會唔會有機會俾人換哂
如果真係換哂其實佢地會唔會入返貨?

兌歐羅點睇

想問，如果唔係現鈔，喺香港買美元定期做唔做到保險作用？

不准你洩露國家機密......

就咁存款得唔得

做唔到，唯有提美元現鈔才能保障自己及對政府做成傷害

日元/金更好

幫推

快啊！自己銀仔自己救

難

呢排多人換美金咩？唔多喎，身邊d師奶都仲未去搶

趁未有人換，快d去唱錢先啦

有貨咪入，冇貨的話，佢點都變唔到張紙比你

香港政府淨係印到港紙，印唔到美金

唱美金嘅目的係利用港幣-美元聯繫匯率保存資產，所以就算最後香港無事，唱返轉頭，都唔會有咩損失

唱歐羅，日元，黃金，瑞士法郎之類，屬於投資決定，我冇意見

冇用，資金困死仲大鑊

港元崩潰的話，一定要美元現鈔先有用！

有bno的話咁應該Charles Schwab (國際版)係最理想？

有無巴絲有親身經驗

突然發覺自己睇錯野膠咗
sorry啊巴打

港元咪即係美金
除非跌出咗7.75-7.85仲宣佈脫離掛鈎

你確信掛勾可以保到一世？
如果香港無左“獨立關稅區”身份呢？

屌我都係呀

邊間換?有冇建議?

Q4.1 咁有咩找換店推介，間鋪響邊，點解揀呢間?
A4.1 分幾個大區講啦
港島區：百年找換
九龍及新界：發達鳥
離島︰出返市區啦，住咁偏就係咩都冇嫁啦
大嶼山︰機埸找換店個價太差，所以唔推薦，出市區啦
店舖地址請自行google，至於點解揀呢兩間，因為多人用，死都有大把人陪葬

其實所有市場都係造出黎
差在市場深度同成熟程度唔同
利申：金融人

十萬就現鈔算啦

許氏兌換信唔信得過？

721

銀行都有得兌啦

盡力除左幾個月洗用, 都將其他存款換左美金現鈔

應唔應該分散d換yen 如果換係咪等佢跌下先

依家暫時漸漸換緊美金

而家中國啲公司已經無現金
市場流通緊二千億美金商業承兌匯票，而地方政府隱藏債務至少三十萬億人仔，要建行工商中銀出錢短債換長債，如果佢地無錢就會打香港啲錢嘅主意，我地而家唔撳錢遲啲想撳都無

多謝你

請廣傳！！！

好快冇得禁美金

或者一夜之間，同美元脫勾，將港幣同人民幣掛勾，香港嘅外匯基金就由共產黨袋袋平安

希望係我鳩up

現鈔ok！

離岸依家越來越難搞...

我都係～！
真係得返好少港紙
仲試過幾次因為洗錢洗多左，將d美金換返港紙黎買野

推...

仲有幾皮人仔 要換美元 邊間換好d? 定係間間都差唔多?

差唔多，上水可能好rate好少少，人民幣走到就要快啦！

推...大家快d去唱錢

求下大家

係呢個環境下，無論你係想金融抗爭，定保命，都一定要將d錢變成美金，現兜兜攞出嚟！！！！

兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金

轉錢入paypal算唔算離岸

我要美金！

細細聲話你知，算架

快d呀

如果到時真係有咩事帶住10萬美金現鈔出境入其他國家境會唔會有問題？

擺citi bank有無危險？

721 811

Thanks 巴打

到時係難民身份，走到就係靠果d錢求生，枝節嘢好難計較住

我都係用類似方法網上銀行/支付系統

本地戶口就一定點都有

現鈔一定好過擺銀行

大家唔去攞，d美金就會落入共產黨手上

共產黨絕對唔會比機會你去搶走佢嘅美金！

講完！

佢一聞到大家去搶美金浸味，就會以突擊嘅方式將港元同美元脱勾！

之後所有美金就收歸共匪所有

已做第一步！

我簡單d去諗，有一筆錢，你個人離開左香港，係第二個國家都可以攞到果筆錢

咁就叫離左岸

個名唔係最重要，達成目的最重要

下一步就要攞d美鈔傍身，關鍵事救你一命

簡單d講，共匪入城之後，一定會搶你d錢

唔好搭港鐵啦
個站都無消毒就開放比人入

換美金啦仆街
林鄭就係睇死香港人無guts

屌你老母變人治
法治係由你班黑警親手殺死
同中共接軌

今日罷工入機場啦仆街
香港人就係有太多包伏
覺得有下次
無咁多下次架 下次見香港人就係再教育營啦屌

啱啊

啱啊

換美金！現鈔！！！！

冇得輸，冇代價嘅嘢都唔做

你哋香港人邊值得有民主？

換美鈔係有聯繫匯率嘅情況

係冇得輸架

得1.3%風險嘅保命方法

好抵

咁都算點撚樣離岸法

你係外國攞得返舊錢就算

好多網上銀行都做到呢樣野，可以匯返舊錢入一個外國銀行

但始終係港元 依家就係對港元冇信心
定係PAYPAL已經可以入美元

理論上可以，但因為我太耐冇用（手續費真係太甘），所以唔係真係好熟，建議你研究下

我係主張CASH OUT現金
當然離岸戶口係最好 但我開唔到

我都主張cash out...如果個人走唔到，d錢離岸根本冇用

又唔夠錢移民 唯有揸現金保平安

其實係...唉

快d去換錢啦，唔知幾時脱勾

身上啲已經轉晒啦
係未得閒落分行拎出來
最慘係仲有40萬定期係ICBC
屋企唔比我拎出來住 已經勸過好多次

一定要拎美元現金出嚟啊...得呢個方法可以防止中共冇錢時，要洗劫香港外匯儲備，導致港元同美元脱勾

美鈔！一定要！

一年之後無事嘅，咪唱返港紙擺返入銀行囉

定期果度冇得搞了
落分行係咪預約左一定拎到？
唔想分開日日拎

預約要等
我多數兩樣一齊做

做完就了左件心事，唔駛驚

要唔知手續費點計
我見渣打每日得2500美元 之後0.25%
我當拎3萬 手續費都唔平

預約左都要有手續費？

咁變態？點解之前我去攞冇留意到有呢樣嘢嘅

雖然0.25%又唔係真係好多，但係少數怕長計

點都好，如果為保命，我自己都唔計較得咁多

我就係搞唔清係咪即場兌換先要
我其實已經轉晒外幣戶口 唔知拎要唔要比
雖然又真係唔多 但唔拎出來又好不安

UP

你當自己生活係大陸

你有1萬美金係戶口入面

但係你落到銀行，連100蚊都攞唔到

就係驚咁樣 我勸左屋企好耐佢地都唔肯聽我講拎返啲定期出來

只可以話，你絕對唔係個別例子...

連做開金融行業嘅人都會對共產黨有極度嘅信心

個道理佢心入面明，但係就係有不停呃自己無事嘅無事嘅

係啊你講得冇錯 我屋企心態正正係咁
所以我已經放棄左
轉左方法勸佢地買金 希望勸得掂

唱d日元去日本玩之類，咩收到風會再升啊

可以做乜就做乜啦

一到9月，美國國會開始做野

就真係冇得你換錢

加油啦我唔介意蝕匯率換取香港平安
希望最終會冇事大家虛驚一場啦

老實講都幾難...今次中美貿易戰加送中

你再睇埋中共同港共個全力攬炒嘅態度

香港今次好難甩到身

聽講 換人民幣好wo
襯佢平

假設聯匯安全既，你輸買賣差價，每1萬美元都係200蚊左右，你未當去亡行買旅遊保險攞，萬一真係出事，你都唔使輸哂

無事：最多輸1.3%

有事：保你資產

其實想知提款對儲備有咩關係？我會咁做，都想解到畀其他人知，叫佢地去做
利申完全無知識

其實個關係都比較難解釋得好清楚，需要理解一d基本經濟概念
不如咁啦，直接了當講係要為左保住自己資產
呢個仲容易理解

點解中國會爆?
邊撚個係度吹水!
有咩証明
全部9吹

屌你老母啦，人民幣破7仲係度死撐

破8破9再講啦
破果少少
好撚出奇咩

破8破9之後你d五毛連屁都唔值啊
你以為國家會出美金比你啊？

全部換曬美金定分散啲好
唔熟經濟嘢

找換店唱係咪無用
同埋係咪容易有假銀紙
無唱錢經驗 求屌細力啲

Sorry ching 借位 我地差唔多idea

突發！ 816攬炒啦你老母

點解宣傳要唱美金現鈔，係因為港元同美元有聯繫匯率(1:7.75-7.85)，即使港元最後無事，你可以隨時將美金換返港紙而唔會有任何嚴重損失(最多蝕1.3%)

至於其他貨幣，因為涉及到匯率風險，我就真係唔敢比意見，你可以因應自己既需要換（例如去日本玩唱yen，或者買d黃金）

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

塞鐵撚一定係鬼！

我其實都驚緊有假銀紙...美金個樣始終大家唔熟(我自己都唔熟)
所以小弟我係銀行換

找換店就搵大行，eg:百年，發達鳥
如果出事都大把人陪你

如果我無嗰間銀行戶口
係咪都可以排隊去櫃枱換架
洗唔洗打電話約咗先？

無戶口的話，個rate會差d
建議都係去返有戶口既銀行用電匯價換，會比較好d
佢多數有個每日拿美金既限額，如果你要一次拿多d，就需要預約

唔該曬巴打

客氣～
建議都係去銀行問下，我既資訊真係未必準確

謝推～～～～

幾時先係換錢好時機

if we burn, you burn with is. 但而家有機會我哋唔洗burn之餘，仲可以助攻支那快d burn. 何樂而不為

幾時都無所謂，最緊要換左之後安心！
因為美金有聯繫匯率，所以幾時換匯率都只會係7.75 - 7.85之間浮動
7.75同7.85只係相差1.3%

無錯啊
唔計金融抗爭
淨係考慮自保，都值得做

Q8. 仆你個街，係咁叫人換換換，搞亂金融
屌你老母，用下個豬腦啦，中國邊有咁易死，話晒全球第二大經濟體系
聯繫匯率行左幾十年啦，唔會出事架戇鳩仔
A8. 假如閣下覺得港元根基穩健，唔洗理我
假如閣下睇好RMB前景，歡迎大手買入，all in RMB，「In China, We Trust」
畢竟你既錢其實唔關我事架

lol
老實講我想撩五毛罵戰幫手推post

特登講d唔講d，加少少人身攻擊
希望佢返黎駁我

放假去銀行換usd先

謝推！

保命咋，唔係金融抗爭，唔係投資決定

只係保命保資產！

謝大象推

唔知呢個禮拜之內會唔會有要接貨呢？

唔知會唔會，共產黨唔再比金管局燒美金接貨

然後忽然脫勾呢

721
811

全民換美鈔現金 請轉發
721 811

全民換美金現鈔 請轉發
721 811

唔好咁快脫住，未換晒

謝推！！！

謝推～～～～～～

投資黃金都係一個選擇

1. 港元同美金掛勾，因為有聯繫匯率，所以只會係7.75同7.85之間浮動，就算香港最後無事，唱返港元都只會最多輸1.3%
2. 美元可以用來做交易貨幣，方便攜帶，黃金相對比較麻煩

其實無所謂，可以自己分配比例，不過首要一定要有美金現鈔！黃金難帶難收藏！

中學雞得幾千蚊洗唔洗換

留d港幣生活

其他儲蓄嘅，如果係我就盡換

大不了就遲d等錢洗換返

謝推

中學雞

老豆老母唔肯轉 佢哋覺得冇需要
好擔心

我預言

佢好快就會出嚟澄清話香港金融系統好穩健，仲有大量外匯儲備可以用嚟買曬d港紙

同埋嚴厲譴責有人散佈惡意消息沽空港元

哈哈哈

港紙不停跌，你快撚d用錢去救啦！救完小心被共產黨領導屌你屎忽啊，話你用左佢d美金啊

屌你老母共產黨

你唔係單一例子，我每一日都聽到好多人絕望呼喊！成手人民幣做定期嘅大把，大陸有樓嘅大把

全部等死！冇辦法

可唔可以係同一日一齊做！效果仲大！

可以啊，不過對上果幾次都唔係好成功......

例如中銀果次，直頭係都幾失敗下

明明冇成本...

得1萬蚊可以換

換左先，之後你就可以唔駛理...至少有d野揸手

屌又唔記得去開戶

好去啦，港幣日日跌

借盡港元換美金，有無得諗
講明，有穩定收入至好咁做

得果10皮野又開唔到離岸戶口
禁出黎又驚比人偷

其實呢...

呢個主意好似幾好！！！

有穩定收入的話呢招有機會可以大大力隊冧港共政權

禁d美鈔出嚟啦，搵個地方收藏好

好過比土匪全部掠奪變廢紙

唔拎cash得唔得？
渣cash好牙煙

其實美股前景好過港股，借完港紙換美金，換完入落投資戶口炒，好過起港股度磨爛蓆

唔拎cash等於銀行系統一個數字

好似大陸咁，你個戶口有1萬美金都好，你去到銀行攞，連100美金都攞唔到！因為中國外匯已經枯歇！

一定要現鈔先有用，如果唔攞的話，不如唔駛搞咁多野，專心祈禱希望香港無事大家繼續賺錢

下一步就會打香港主意

揸cash，自己搵地方收好，保險箱都得

可以啊，最緊要係d錢真係射左出外國就得

已經由5年前就狂換美金

換美鈔間間BANK 都一樣架啦?

我冇你咁醒，不過有聯繫匯率，幾時換其實都得，只要脱勾之前換就得

係啊，不過最好有某間銀行幾綜合戶口（有外幣戶口）之後再去用電匯價換，個rate會比較好的

mpf啲錢有無得換美金

唔會知邊日脫鈎或強制兌匯，支持呢個post

我呢D廢物仔唔會有啦

共產黨謀左香港嘅外匯儲備好耐

老實講我高度懷疑一早已經被港共政府夾埋中共淘空

點都好，目前嘅情況，似乎一定會有呢一日來臨

有個住址證明就得架啦，而家間間銀行都冇最低存款額，幾窮都無所謂

再唔係，去找換店都得

人民幣匯率跌穿7既保險線！ 連帶港幣跌到7.85 既弱方兌換保證！ 到時如果要用外匯儲備撐返起個匯價，恐怕唔夠頂 （好多被中共抽空）。加上如果美國通過人權法案，隨時可能取消香港獨立關稅區地位同 與港元脫勾。

因此，港元穩定性變低
港元真系可能變廢紙！
轉定d港紙去換美金保值啦！ （保留部分港元作日常開支

#唔識金融 #不過都要廢 up 下

可以全部轉曬做北美/美國國債

從來唔覺得香港外匯儲備有港共講ge咁多

巴打！！你咩唔識金融！你講嘅全中啊！你叻過好多食古不化嘅金融從業員！

港元同美元掛鈎，完全係控制係美國手上，唔係中共更唔係金管局！不過中共咁鍾意錢，一定會係美國做野之前搶先廢左聯繫匯率先！咁香港嘅外匯儲備就會由中共袋袋平安！好似當年日本仔換軍票咁！

真係得個up字

老實講，我真係唔信港共講嘅任何一個字

有片佢都可以顛倒黑白

更何況外匯儲備我哋點會知道真相

共產黨缺錢，咩都做得出

讀 hospitality management only

其實金融野好多都google到，冇咩神秘，有心嘅聽兩條片fact check下，基本上都好叻架啦

係d所謂大師日日係度冇成本鳩up，真正識嘢嘅人又唔願意出聲屌柒佢地姐

點樣轉？

打比你果間mpf公司問問，其實好易架咋，填張form就得

個人意見：

真心要留意下10月一號前個 香港人權及民主法案。

香港關系法 同獨立關稅區地位會點樣

而家判斷係好大機會9月中前美國國會就會搞

目前係超過90%國會議員支持

至於特別關稅區同關係法就難估，可能trump會突擊簽行政指令暫緩（唔想比中共事前得知做準備）

3年前開始已經全美金..keep住每月3萬港幣，不過一直無搞離岸戶口...呢幾日要搞啦

如果人權法案過左，香港失去獨立關稅區地位。 外資會大量撤走，除左香港經濟會爆，港紙可能大幅貶值之外，中共國都唔會有幾多外資入到。 加上歐美既制裁 ，同對於匯率操控國既措施，中共國睇下拒地靠濫印銀紙，舉債投資大白象基建同炒賣黎谷 GDP 撐得幾耐？！

中共國經濟泡沫爆破，無法阻擋，指日可待！

# 只系亂 up 下

快！而家好難搞架啦，有巴打提供話有外國嘅入學通知書都開唔到...當然你有錢有其他方法

咩亂up，巴打，你呢個分析真係完全冇錯！

基於事實陳述，加上基本嘅常識理解就夠，其實冇咩高深，你分析好正

最慘係香港好大機會一齊死

其實除左換美元，個人認為澳元都係一個選擇。

唉，只能話盡力吧...上一輩生活安穩

唔能夠理解共產黨嘅貪婪同邪惡

盡力啦，唔得都沒辦法

佢話你有美金遲d 比共產黨抄家
話你走資

我真係冇投資建議，只能講港元同美元掛鈎，之後唱返轉頭一定冇咩大損失

其他貨幣嘅，我唔估啦

留番黎忟屎啦仆街...

講緊你有幾十粒至少

其實我係越南有戶口，之前用黎買樓匯錢過去，唔知會唔會安全過放係香港，一時三刻都未知點搞個離岸戶口好

痴線，成個共產黨走緊資，真正嘅人民就一蚊美金都唔會攞到，全部係黨員度

就係趁而家仲有得走資快d走左先！邊有咁白痴，明知佢要收歸香港嘅外匯儲備，你都要等港紙變廢紙架

甘都係

有朝一日脫鈎，美元轉返港紙9成有So

其實咁即係變相玩期

我覺得未必係一時三刻，小心蝕貴息

anyway 唔好用投資角度去睇，
我同意樓主講話用保命角度

我聽日開始日日禁慢慢黎

已經叫佢地轉d積蓄做美金
同埋放哂d中資股

兩大國際避險：金，日元

[緊急分析]法！不！責！眾！

問題係到果時一公布左我就覺得會即刻黎料

仲未計大鱷有可能出手

而家要開始部署，差唔多時間

On 9 一問

金可以點樣買黎避險？普通bank account ok?

你而家冇咩選擇，on9都要做
除非你開到離岸，否則你仲有咩方法保障自己嘅資產唔會一夜之間變廢紙...

agree , 而家開始轉定就差唔多

其實班大鱷準備曬，等時期出手

個法案如果一過，大鱷大手沽空港紙，外匯儲備hold 唔 hold 得住難講

唔識金融野但我戶口得幾皮係咪唔多關我事？

各位巴打
我想幫幫手宣傳下 國際文宣組

咁我係有份幫手admin個英文翻譯group,

翻譯方面我地人手暫時係足夠嘅，反而係organization方面有d亂，未能夠好有系統咁處理I/O

麻煩大家可以幫我地手收集需要翻譯嘅文宣，可以直接掉上上面個公海group
或可以直接tg畀我

我會盡快處理，

唔該各位

Thanks仆街

幾皮都換得過，好過上面有個留黎忟屎既

all in啦

話唔定到時手持午餐肉就得

推呀

五毛黎架
block左佢啦
我好早block7左佢

可能係運動嘅出路

突發！ 816攬炒啦你老母

幫幫手推下

HSBC網上轉美金
點拎出黎?

去外幣atm㩒出黎

學生唔多錢
禁住少少出黎 唔換美金係咪都得
因為遲下仲要交學費

拎出黎之後放屋企?

你屋企唔會細到銀紙都無位放卦

窮撚唱住少少

其實大陸係咪都唔會還

大陸你信？

係無防火夾萬姐...

Q2. 我應該兌換幾多%資產? / 我係學生，有冇需要兌換？
A2. 都係果句，全屬閣下個人決定
因為每個人既資產管理差天共地，所以俾唔到正確答案你
我自己就定左條線，不妨當做例子參考：只保留兩個月左右生活開支既港元，其餘兌晒做美元，反正只要唔爆，邊日我都可以兌返做港元

Q2. 我應該兌換幾多%資產? / 我係學生，有冇需要兌換？
A2. 都係果句，全屬閣下個人決定
因為每個人既資產管理差天共地，所以俾唔到正確答案你
我自己就定左條線，不妨當做例子參考：只保留兩個月左右生活開支既港元，其餘兌晒做美元，反正只要唔爆，邊日我都可以兌返做港元

如果真係好困難，不妨攞$785換USD100見識下

P牌仔幫推1

P牌仔幫推0002

P牌仔幫推3

P牌仔幫推0004

P牌仔幫推5

P牌仔幫推000007

P牌仔幫推000000000006

P牌仔幫推_________________8

P牌仔幫推
九

P牌仔幫推
十十十十十
10啊

Q2. 我應該兌換幾多%資產? / 我係學生，有冇需要兌換？
A2. 全屬閣下個人決定
因為每個人既資產管理差天共地，所以俾唔到正確答案你
我自己就定左條線，不妨當做例子參考：只保留兩個月左右生活開支既港元，其餘兌晒做美元，反正只要唔爆，邊日我都可以兌返做港元

諗住借舊錢買債，債息抵消返利息。講遠左

其實重點唔係投資，係每個人都隨時借到幾十萬換外幣做金融燃燒彈，幾十萬人，人人借幾十萬換外幣，應該夠睇頭啦掛如果有覺悟短期內都唔買樓而且就業穩定先好咁玩

唔換都要cashout
拎完唔好亂洗，記得罷買

on9得過班狗濫捕

你幾時先過金唔值錢

50萬港紙點樣cash out USD

櫃台買美金，逐日cash out

美金美金

世界多處已有些衝突 環

網上轉美金然後逐日cashout ok？
每日最多cashout到幾多

要睇戶口，建議問返櫃台

排一次隊保平安

全球經濟環境都轉差而且有多個國家有一些磨擦，很易擦槍走火黃金乃最隹之避險工具。

人仔跌破7算後咋夜恆指期貨跌2百幾港股美國預托証卷普遍向下。今日港股開市又會再跌，又係示威者搞亂經濟

比人call loan 點算

開FT
轉晒出去咪快

換返十元八塊美金見識下

跪求,有冇金融巴打知道點換最好價??點做做快??有冇TG可以問到??唔識攪外匯野
還望有好人教學,一生平安

已買美元定存

推呀！

我又幫手！
如果只係 ebanking 由港幣轉外幣得唔得？

唔得 要離開本港銀行系統

一定要提取先有用

係

幫幫手做低林奠條柒婆
一齊送佢番大灣區

去邊唱錢平?九龍區

對金融完全冇認識
可唔可以講解多少少點解擺銀行唔安全

技術上比較難明，因為我哋習慣左相信銀行系統（好似我哋以前都習慣左警察係好人，係負責維持治安，警惡懲奸。而家先知原來比共產黨操控之下連警察Asia's finest都可以咁崩壞）

我用例子話你知等於中國大陸咋嘛，你擺一萬美金入去，過幾日你再去攞返，你會發覺連100美金都攞唔到

因為成個國家係冇曬外匯，就會發生呢個情況

推啊！
唔想揸現金係手嘅可以擺係美國券商！美國券商！

嘻嘻，係啊，真係攬炒啦，屌，班有錢人共產黨驚過你同我

我哋去換曬佢d美金走，大鱷出擊後，到時佢就一手廢紙港幣人民幣，而我哋手上有美金，仲有翻生機會

而家就睇大鱷出手快d，定佢地淆底取消聯繫匯率快d

冇錯！！！！！！

推推

謝推！第二個post話咁快又1001，點解鎖？

ft咩黎

好有用!!! 保障自己又好 對抗港共政府又好 換左美金先!!!

對唔住零知識想問
唔兌美女 兌日元澳元得唔得

Q3. 我唔想兌美元，可否改兌其他外幣/人民幣(下略為RMB) ?
A3. 又講多次，全屬閣下個人決定
不過港元冇同其他貨幣掛鈎，投資涉及風險，兌換價格可升可跌

First Trade 台資美國卷商，有美帝存款保障

已提美現留番幾萬蚊交信用卡

英鎊而家咁低價博唔博得過?

都好過渣港紙，博一博單車變摩托

用港幣兌人民幣，呢份勇氣連大陸人都做唔出

你户口d錢係香港公司入面

schwab international好定ft 好？

唔好揸任何大中華貨幣，包括新台幣！

總之美金無得輸！其他貨幣我無水晶球，絕對唔敢講！

換美鈔！

哈哈哈，最近收到風，大陸極度多人搶美金！唔係講笑！去到村長同縣長級數既共官都搶緊美金！

都係果句啦，相信自己眼光既，買咩都得，英鎊，歐羅，日元，澳元，加幣

不過呢d全部都有風險，尤其係風險可以輕鬆超過5%
係得兌美金無風險，因為如果香港最後無事，聯繫匯率可以繼續千秋萬世延續落去，咁最多都只會輸1.3%

其實係架...唉，老實講，香港未出過事，真係無人知
正如香港警察以前大家都可能覺得正常，係維持治安，正義代表，維持法治（2014前）

依家香港經歷緊既野，係香港歷史上全部未發生過

全民換美金現鈔 請轉發
Withdraw USD
721 811

謝巴打～！！！！話咁快又1001

零知識＋1 想問有冇懶人包
想說服老母拎錢出嚟

求懶人包 想說服老婆換美金

常見問題 Q & A："校正版"

Q1. 我係咪要兌換美元? / 我有冇需要兌換美元?
A1. 全屬閣下個人決定，視乎你對港元有幾大信心

Q2. 我應該兌換幾多%資產? / 我係學生，有冇需要兌換？
A2. 都係果句，全屬閣下個人決定
因為每個人既資產管理差天共地，所以俾唔到正確答案你
我自己就定左條線，不妨當做例子參考：只保留兩個月左右生活開支既港元，其餘兌晒做美元，反正只要唔爆，邊日我都可以兌返做港元

Q3. 我唔想兌美元，可否改兌其他外幣/人民幣(下略為RMB) ?
A3. 又講多次，全屬閣下個人決定
不過港元冇同其他貨幣掛鈎，投資涉及風險，兌換價格可升可跌

延伸問題
Q3.1 但係XX幣呢排升緊喎?
A3.1 呢個已經係投資問題，並不在本post討論範圍

Q4. 我想知邊度有得兌換美元 ?
正常途徑︰銀行 或 找換店
銀行
優：保證真鈔(?)，可直接存入外幣戶口
劣：兌換價通常相對較差，兌換/提取超過USD$1500多數要預約
找換店
優：兌換價較靚，HKD$80000內交易通常不用預約(頭盔：請自行向找換店查詢)
劣：微型找換店有機會中伏(假鈔) 因應洗黑錢條例，HKD$80000以上交易需登記身份證
兩者優劣之處有更多討論空間，需要更多資料比較

延伸問題
Q4.1 咁有咩找換店推介，間鋪響邊，點解揀呢間?
A4.1 分幾個大區講啦
港島區：百年找換
九龍及新界：發達鳥
離島︰出返市區啦，住咁偏就係咩都冇嫁啦
大嶼山︰機埸找換店個價太差，所以唔推薦，出市區啦
店舖地址請自行google，至於點解揀呢兩間，因為多人用，死都有大把人陪葬

Q5. 我兌完可以放邊?
A5. 量多可到銀行開立離岸戶口，量少就放餅罐啦
我自己都係放餅罐

延伸問題
Q5.1 離岸戶口點開? / 點防家賊?
A5.1 開立離岸戶口涉及大量步驟，請google或問巴打
至於防家賊既野，就自己搞惦佢啦，不論係保安方法定係個家賊

Q5.2 咁我放本地外幣戶口唔得咩？
A5.2 假如，我強調假如，本地銀行系統停擺，邊度有錢俾你攞到出黎？

Q6. 我兌黎兌去咪蝕差價同手續費囉？
A6. 以匯率維持現狀計算，指( USD $1 : HKD $7.75~7.85 )
理論值︰7.85買入 > 7.75賣出，每百港元輸1.3，約1.3%，但應該冇咩奇才可以去到咁盡

Q7. 我應該邊日去換，要唔要等個價靚先兌？
A7. 時機既野自己判斷，不過崩盤可以係幾日就完成，驚到時你想兌都冇人收

Q8. 仆你個街，係咁叫人換換換，搞亂金融
屌你老母，用下個豬腦啦，中國邊有咁易死，話晒全球第二大經濟體系
聯繫匯率行左幾十年啦，唔會出事架戇鳩仔
A8. 假如閣下覺得港元根基穩健，唔洗理我
假如閣下睇好RMB前景，歡迎大手買入，all in RMB，「In China, We Trust」
畢竟你既錢其實唔關我事架

歡迎各位巴打討論, 補充同修改
我相信集體智慧

credit：電工

常見問題 Q & A："校正版"

Q1. 我係咪要兌換美元? / 我有冇需要兌換美元?
A1. 全屬閣下個人決定，視乎你對港元有幾大信心

Q2. 我應該兌換幾多%資產? / 我係學生，有冇需要兌換？
A2. 都係果句，全屬閣下個人決定
因為每個人既資產管理差天共地，所以俾唔到正確答案你
我自己就定左條線，不妨當做例子參考：只保留兩個月左右生活開支既港元，其餘兌晒做美元，反正只要唔爆，邊日我都可以兌返做港元

Q3. 我唔想兌美元，可否改兌其他外幣/人民幣(下略為RMB) ?
A3. 又講多次，全屬閣下個人決定
不過港元冇同其他貨幣掛鈎，投資涉及風險，兌換價格可升可跌

延伸問題
Q3.1 但係XX幣呢排升緊喎?
A3.1 呢個已經係投資問題，並不在本post討論範圍

Q4. 我想知邊度有得兌換美元 ?
正常途徑︰銀行 或 找換店
銀行
優：保證真鈔(?)，可直接存入外幣戶口
劣：兌換價通常相對較差，兌換/提取超過USD$1500多數要預約
找換店
優：兌換價較靚，HKD$80000內交易通常不用預約(頭盔：請自行向找換店查詢)
劣：微型找換店有機會中伏(假鈔) 因應洗黑錢條例，HKD$80000以上交易需登記身份證
兩者優劣之處有更多討論空間，需要更多資料比較

延伸問題
Q4.1 咁有咩找換店推介，間鋪響邊，點解揀呢間?
A4.1 分幾個大區講啦
港島區：百年找換
九龍及新界：發達鳥
離島︰出返市區啦，住咁偏就係咩都冇嫁啦
大嶼山︰機埸找換店個價太差，所以唔推薦，出市區啦
店舖地址請自行google，至於點解揀呢兩間，因為多人用，死都有大把人陪葬

Q5. 我兌完可以放邊?
A5. 量多可到銀行開立離岸戶口，量少就放餅罐啦
我自己都係放餅罐

延伸問題
Q5.1 離岸戶口點開? / 點防家賊?
A5.1 開立離岸戶口涉及大量步驟，請google或問巴打
至於防家賊既野，就自己搞惦佢啦，不論係保安方法定係個家賊

Q5.2 咁我放本地外幣戶口唔得咩？
A5.2 假如，我強調假如，本地銀行系統停擺，邊度有錢俾你攞到出黎？

Q6. 我兌黎兌去咪蝕差價同手續費囉？
A6. 以匯率維持現狀計算，指( USD $1 : HKD $7.75~7.85 )
理論值︰7.85買入 > 7.75賣出，每百港元輸1.3，約1.3%，但應該冇咩奇才可以去到咁盡

Q7. 我應該邊日去換，要唔要等個價靚先兌？
A7. 時機既野自己判斷，不過崩盤可以係幾日就完成，驚到時你想兌都冇人收

Q8. 仆你個街，係咁叫人換換換，搞亂金融
屌你老母，用下個豬腦啦，中國邊有咁易死，話晒全球第二大經濟體系
聯繫匯率行左幾十年啦，唔會出事架戇鳩仔
A8. 假如閣下覺得港元根基穩健，唔洗理我
假如閣下睇好RMB前景，歡迎大手買入，all in RMB，「In China, We Trust」
畢竟你既錢其實唔關我事架

歡迎各位巴打討論, 補充同修改
我相信集體智慧

得, 我都兌左少量YEN, 但而家個RATE有D貴

感謝上面巴打 我會盡快搵長輩圖說服老婆 成副身家係佢手上

睇下啱唔啱用，自己選擇

我個人會大部分換美金！因為港元同美元目前仲有聯繫匯率，一日金融系統唔崩潰/共產黨強制結匯，美元同港元只會係7.75同7.85之間浮動，你最貴買美金都只係7.85，最平賣港紙都只係7.75，個差價只係每$7.75輸$0.1，輸到盡，只係輸1.3%

但係萬一港元崩潰，你就會輸曬成副身家！辛辛苦苦賺既錢會一瞬間變廢紙！共產黨係無野做唔出架～為左錢，佢真係可以透過好多方法充公香港既外匯儲備

用最多1.3%既成本，為你既資產買一份保險！好抵！

兌換美元係咪都一定要攞錢出嚟？
定係唱咗可以放返係銀行都有用？

如果有一晚（依家金管局好狗，鍾意深夜出聲明）
忽然港元同美元脫鉤，你手上既港紙既購買力會急速下降（任何入口野都會超貴，但係香港全部野都需要入口！）
等於共產黨將香港既外匯儲備據為己有，然後剝奪香港人辛苦賺既錢！全部令你變廢紙！

要係呢樣野發生之前，換d美鈔返屋企，保自己身家財產！

都係"匯率價格可升可跌，投資者有機會蒙受投資嘅全盤損失，過往嘅表現並非未來表現嘅指標。投資前請參閱相關嘅文件作出風險評估，或尋求專業人士嘅個人意見。
本人並沒持有上述基金"嗰d

放係銀行無用，等於你係大陸，你放1萬美金入銀行，你聽日去攞，我保證你連100美金都攞唔到，佢會用各種藉口叫你不如換人民幣啦，或者要你交各項證明！至少搞你一個月先可以攞到錢，仲有個每年最多攞2萬人民幣外幣既限額！好痴線

放係銀行，d錢唔屬於你，要攞出黎先至屬於你，係大陸住過你就明，香港有機會變成一樣，尤其係d外匯儲備係肥豬肉，一定會被共產黨虧空

就黎講到口臭啦
一定要CASH OUT, 你放番入銀行=比番佢

有事佢會要你強制結餘比番廢紙你
冇撚用的

脫唔脫鈎唔係美國佬話事？

無錯啊！！一定要cash out
要知道，外匯存款的話係有存款保障架，有50萬添

不過佢淨係會賠返d港元比你

理論上係美國佬話事
但係共產黨收到料一定會先下手為強，搶先廢左港紙先，咁d外匯儲備就袋袋平安
我地就等死

雖然我自己焦土攬炒無所謂 但我仲有兩個女女要食飯 所以一定要知將來點搞 感謝巴打清楚解說

唉，你估真係個個上連登都係廢青
我都要養家
但係無辦法，睇到個環境咁惡劣，一定要提醒各位巴打絲打

見到有巴打提到PayPal算離岸就check下acc
點知見到9月23日開始加收貨幣兌換費

2.5% -> 3%
USD & CAD 3.5% ->4%
而且是HK only

我想問換左美金放銀行得唔得？
定一定要拎現金？
放太多現金係屋企好似好唔安全咁

美國方面開始左好多野防止香港人走資，不過有好多行內野，唔知點講
總之大家睇路，走到好走，呢個時勢好難計較好多細節～！
多謝你提醒～

巴打好富有！

謝巴打
另外想請教，係咪去HSBC 開離岸戶口再入返美金cash 入去都得？（會keep 提款單）

依家好難開離岸戶口，但係你開到，一定係離岸戶口最好！
你個方法當然可以～！

冇錯呀因為今次配合全球嘅經濟大蕭條

當然就加上政治因素啦

突破左1001？？

係啊...今次香港係中美貿易戰既風暴中心
最大鑊係香港既命運同中共捆綁埋一齊
好彩有個反送中，大大聲話比全世界知，香港唔想同中共一齊落地獄啊屌

好多人問，點解唔可以放係銀行，要攞現鈔出黎咁危險？
我唔直接答你，用例子答你：

係大陸嚴重外匯短缺既情況下，你存左美金入銀行，係幾乎無可能攞得返出黎，就算比你攞到，都有每年限額，而且要做一大堆登記同手續！d美金擺係銀行只係一個數字，根本就唔屬於你！香港如果外匯儲備都已經被虧空，好有機會落得同中國同一田地！

香港既外匯儲備一直都係共產黨虧空同據為己有既對象，咁大舊肥豬肉，班共狗貪心到暈，一定會想盡辦法偷走屬於香港人既錢，尤其係港共政權由上到下都係中共既傀儡政權，絕對唔會幫香港人保護資產，大家諗清楚，連警察都可以淪落到黑社會一般，金管局一早被共產黨嚴重滲透，更加腐敗不堪。

我就建議睇埋脫歐情況

個波動性真係比較大，因為英國最近真係太多事情發生
講得難聽d，當賭錢囉
因為我地根本就估唔到件事會點發展...

多謝巴打開post就真
同家母提過換USD但佢話唔係打仗唔洗理

推 換美金

打緊貿易戰啦，28國圍攻中共
你話香港唔關事就話姐，香港而家明顯係中共走資窗口，一定冇可能獨善其身

其實早幾個月一打貿易戰已經開始
大陸銀行限制啲人攞美金，甚至有人話只肯兌番等值人仔
只係大陸新聞封鎖得好犀利，又唔多人留意大陸嘅美金現鈔，物理上無哂就無哂
所以大陸缺美金現鈔，就緊係要火上加油啦

中共一早冇曬外匯係民間...係爭在幾時輪到香港

快啲去撳機啦

嘻嘻一早撳曬啦~

香港人齊心就會好快到香港
但重點係美金現鈔
因為香港人唔攞，即係讓路俾中共過黎攞

醒目

想問下
會發生咩事先會令大家係銀行拎唔到錢？

全中

到藍絲都意識到要攞嘅時候，共產黨一定會用強制結匯呢招充公香港嘅外匯儲備，到時邊個夠膽去攞錢，邊個入集中營

香港外匯儲備枯歇（原來被共匪偷曬）

大鱷突襲

大家去擠提

到咁上下，香港銀行就會截龍，跟大陸一樣，拎幾多都要預約
然後無了期拖，或者只俾少少

先利申 半桶水
港幣穩定因為同美元掛勾（聯繫匯率）
而聯繫匯率係用外匯儲備支持
當外匯儲備無錢支持聯繫匯率
港元自然同美元脫勾
即係話 港元可以隨時暴瀉

有錯請指正

大鱷會做啲咩

戶口換得唔得 因為拎大量美金出黎唔知放邊好

不嬲都話香港人智商全球最高
根本香港人就醒目到痴線

巴打你全中，唔駛太謙虛！好多野用常識判斷就得，好多時金融市場運作都係基於大眾嘅認知，常識就足夠判斷

聯繫匯率要用儲備嚟頂，唔夠儲備就一定會脫勾。 雖然我覺得，中共會為咗保住佢覺得屬於自己嘅外匯儲備燒曬之前，率先宣布脫勾，等你連跑去唱錢都唱唔切

老實講，我絕對唔信港共政權，佢完全係中共傀儡，中共話要攞錢，呢班賣港賊一定雙手奉上！

簡單講，唔得，一定要現鈔！唔攞現鈔，等於咩都冇做過，不如咩都唔好做，專心祈禱香港無事，繼續搵錢

老早身體力行做晒
日yen 都得
支那嘢一律say no

買金又得唔得？老人家應該buy呢一套

聯繫匯率我都係早幾日自己google架咋
所以唔知有無理解錯

金難走佬，唔方便交易

同埋港幣同金冇聯繫匯率，風險自己衡量

上網搞得唔得

2老問：當港完真係貶值，我哋揸住d美金，喺香港真係用得着咩
零財經知識，真係唔識答

哈哈冇錯！垃圾人民幣上面印住一個殺左幾千萬人嘅魔頭，擺係屋企都好邪

港幣只係剩番美元代用券呢個功能，其實香港地位不保就變廢紙

你真係問得好，我真係答唔到你

只能話好過渣都冇

至於香港到時會變成點，我唔知...

得，上網轉左先

之後再落銀行攞

你問返佢：
我比條柴你，你收濕柴定燒得著嘅柴？

都啱，揸住一堆廢紙，同埋揸住一堆仲有價值嘅紙，我諗佢哋會明

港完真係脫勾/跌左 用美金換得到更多港元
咁你咪賺左？

如果香港繼續惡化 決定去外國避一避
收美金既地方多定係咁跌既既港幣多

唔駛諗到咁複雜 呢張寫住1蚊既美金點解值
因爲對呢個國家有信心 而唔係單單個銀碼同單位

In God We Trust

我有時會覺得到左果個時候，已經唔係可以講咩投資決定
而係保命，留d資產，仲有一個活命既可能

如果港元崩潰左，我相信香港有可能餓死人，藍絲有機會餓死先
點都好，hold住疊美金，個心定好多

航空母艦
文化實力
經濟實力
科技創新能力
就係呢d野支持緊美元既霸主地位

佢只睇物質, 冇計
唯有自救

唉
叫人唱美鈔已經真係好現實
同抗爭完全無關係，只係自保手段

現時7.8港元=1美元
貶值到20港元=1美元的話，所有商鋪都會唔收港元。
因爲大家都會認為會再貶值到200港元先換到1美元。
大部分香港貨物都係進口、用美元交收。
人民幣都會同港元攬炒，因為港元人民幣關聯性很高。
唔一定要揸美金，日圓、黃金、總之唔係港幣人民幣就得。

以上只係舉例說港幣失守引發hyper inflation之示範情況！

拎左5000蚊美金出嚟 銀行仲有美金 依幾日再慢慢拎

追曬巴打兩個POST，本人零金融知識，有D野想請教下巴打。

以下係我理解巴打既意思，有錯請提點。
巴打提倡唔持有任何港元/人民幣，所有資產最好轉曬去海外，做唔到呢一點都一定要現兜兜持有美金，咁先可以完全離開香港本地銀行體系，確保資產唔會淪為帳面數字或大貶值。
港元美元隨時脫勾，港元會大跌，就算經濟幾差都好，持有美元都仍可保本，而唔選擇持有美元以外資產(即使係傳統避險資產)如日元/黃金係因為只要一日唔脫勾，云云選擇中美元風險係最低。

想請教下巴打話自己持有20%日元用黎對沖美元係如何運作?點解唔直接持有晒美元? (我零金融知識)

另外巴打講香港脫勾食香港外匯果個部份我唔係好清楚，可否解釋多小小。

對沖同雞蛋唔放同一籃同理
其他有請專家回答

你理解無錯啊，我唔係咩專家，只係運用常識去理解依家發生緊既野
對沖日元係我個人既投資選擇，同埋我都經常去日本玩，點都用得著，其實你100%美元都無問題的，唱其他貨幣呢方面，我真係唔敢建議，始終有一定風險

脫鉤的話姐係港共政權再都唔需要死攬住7.75-7.85唔放，因為死頂呢個範圍其實係要燒錢的，我個人覺得燒下燒下，共產黨會話唔可以再燒“佢既錢”（其實係香港人既血汗錢），要脫鉤，咁香港既外匯儲備就真正落左佢袋

呢d全部係我個人推測，但係你都見到啦，共產黨嚴重滲透香港警隊，由底層派武警，一直滲透到最頂層，依家變成比公安更加殘暴冷血惡毒既暴力團體

金融體制係共產黨目前統治香港以致中國既命脈，佢一定會緊緊操控，而且唔會比你d草民知道佢做左d咩陰濕野

總之，大家小心為上，趁早做好防風措施

我好感激會有人追我既post多謝支持

係...香港一旦失去依家既特別關稅區，變成同中國一樣，港元自然無存在必要
到時一定會大幅貶值，大家玩完

人民幣/港元/恆指齊齊爆升
一向都話，共產黨好鍾意鬥氣，有時寧願燒錢都要造市
如果佢係真係理智，就唔會搞咩送中，自己斷自己後路

大家繼續換美鈔，有幾多換幾多
唔駛理短期波動，揸住宗旨，大家最後可以保住資產

唔白癡、真係好多都唔收！

想問恆生啲美金轉帳去HSBC有冇手續費?
一日撳得嗰2000 USD有排撳

其實換美元、除咗可以略盡棉力向特衰政府施壓之外，成本亦都不大。
就算用最衰價7.85買美元，將來香港重光，又用最衰價7.75換回港紙，當中差價都係1.3%啫。
咁簡單咁低成本嘅嘢都唔做、真係枉為人架。

恆生好似要當TT咁轉、好很煩的。我都要轉、諗住買bank check，好似三十蚊手續費。

唔會、港元兌換價來來去去都係7.75至7.85之間。

典解我好似變左版主咁嘅

啲勇武日日出去食蛋比人扑
自己年老體弱老屎忽
唯有盡量睇吓有咩地方幫到吓手

面對咁撚卜街嘅共慘黨、唔團結、真係等著一齊入集中營

多謝你都嚟唔切

多謝你幫手答同順便推post

未遲啊！今日中共仲有閒錢托市！仲有時間去換錢！

全民監控、逼你換身份證、大灣區信息互通

全部都係將我哋一車車送入集中營嘅準備功夫

大家要戰鬥到底

萬一解放軍入城搜銀紙而我又走唔切，我會一把火燒曬d美金佢

睇其他 post 有巴打話換其他外幣 instead of 美金好唔好
呢個問題我搵個小學生都識答
呢個世界上有邊種錢係比美金仲安全仲穩陣

最緊要係
港元同美金掛勾
有真正既無風險避險工具～

推～！！

多謝巴打！

無論匯率點行
我都會堅持換美鈔
堅持到底

1.3%差價係上限
如果捱過呢關，可以等兌價去返7.85左右先換返港幣，差價接近0

係啊，其實就算蝕，都蝕好少錢姐，好多股票一兩日都跌唔止2%啦...

我會堅持推換美鈔行動
無論中美之間有咩消息，個基本因素唔會變！
香港同港元都係死硬！

推啊！！！！

快d換美金啦

I already did.
換美金.

就嚟打仗啦，可能強制同人民幣結匯就係呢一兩日嘅事，大家快去換

希望我鳩噏，完全錯曬，大家仲有時間換錢

i think so

推啊！謝巴打推！

推啊！多謝巴打

快去啦！

搶美鈔！好多c9會同你爭

機場三不
不衝突 不打人(打狗同還手唔計) 不入禁區

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

試下用 我不會放棄機場 回覆

睡前見到
本來想中午先去, 只好聽朝排隊搶
同時開網上戶口再入paypal數...(之前怕hack acc沒開e-banking)

唔係citi bank 香港美元戶口好啲咩?

現金啦屌

九唔搭八 依家就係唔想放咁多cash 呀 驚唔安全呀

放銀行戶口仲唔安全

現金>保險箱

萬一火燭燒咗咁點呀 你畀返我呀?
夾萬 我唔記得密碼 開唔到又點?
銀行你唔記得密碼都有得幫你呀
夾萬冇就冇㗎啦

總之唔係要cash 先啦 係要放到安全地方呀

和理非同勇武派各有各做
雖然方向不一 但只要目標一致

核彈都唔撚割
各有各做 事後理性討論
無視所有五毛言論 冷氣軍師廢up
勿忘初衷 堅持到底
五大訴求 缺一不可
6.12 7.21 8.11

五大底線
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民
5. 冷靜，不被帶風向，要獨立思考

機場三不
不衝突 不打人(打狗同還手唔計) 不入禁區

咁你鍾意啦

總之可以嘅都唔好放喺香港

萬一強兌就渣都冇

真係要兌美金....時日無多

無預約唔知聽日換唔換到美金70k, 你老味呢兩日局勢變到咁, 連侵侵都出埋黎講嘢

我聽左樓主講 美金已換
雖然好少錢

#CashOutChallenge

貿易金融戰, 大陸狂燒美金至保得住人仔7算, 美金儲備得番3000億, 相當於一年既中美貿易順差所賺既外匯, 依家貿易順差都比美國用關稅堵塞左,比著你係大陸, 你之後想由邊度科水?

人仔印銀紙亦係預計之中, 港紙只會成為金融戰之下既犧牲品

唔想被成為救國列士, 唔想身家貶值, 依個時勢真係冇理由唔hold 美金cash,或者放離岸互口

等到美國暫停香港免關稅地位之日, 你想兌美金再拎cash都唔知做唔做到喇

恆生上網唱左再係ATM拎係咪一樣冇分別?每日3萬咁拎出黎?

係啊，攞到就攞啦
同埋可以預約一次過攞出嚟

冇預約多數難攞到咁多架啦...攞到幾多得幾多吧...

係啊...冇得揀架啦
時間越來越少

銀行每日兌得2,30k
找換店有冇邊間信譽好 rate又唔差？

有巴打建議發達鳥/百年

比你參考

認真問
請問大家係指:

(A) 港紙轉美金後套現金再清空户口
(B) 港紙轉美金後繼續放銀行
(C) 直接㩒晒d港紙出來清空户口

認真問
請問大家係指:

(A) 港紙轉美金後套現美金再清空户口
(B) 港紙轉美金後繼續放銀行
(C) 直接㩒晒d港紙出來清空户口而不用轉美金

A!!!!!

只有A有用

B 放銀行其實冇用的，好似大陸咁，你賬面有幾多美金都好，去到銀行要攞，連100美金都攞唔到

C好過B，但係始終港紙係今時今日真係唔安全，反正有聯繫匯率，揸美金最保值

A: 全部資產變成美鈔

已換！ 其實好多大孖沙都換緊，每日都有幾億換美金！

如果將全部資產變成美鈔，咁之後駛唔駛再套現美金放屋企？

另外，想問問樓主，知唔知點樣將港幣兑成金條（聽身邊有幾個人都咁做）但兌換率係多少？手續又係點？

想問巴打 而家政府好似有4000幾億美金儲備 我地市民出哂奶力真係可影響到個儲備？

唔駛問...佢地一早聞到浸味

我哋慘d，離岸難搞（但並唔係冇方法）

唯有hold美鈔

強積金果度，我有幾個強積金account...想combine一個，有無邊間推介？真心問。我先前見個post係中共又會響強積金cap水，所以有心攪攪強積金。

強積金果d投資組合，根本全部都好空泛，根本不知哪些係中資cap水，哪些不是

唔關事，同抗爭完全冇關系，只係保住自己資產，用1.3%潛在風險，買份保險比自己

再者，d儲備係唔係仲係香港，冇人知

好大機會大量美金一早挪用左去中國用嚟救國，總之我打死都唔信嘅港共政權會幫香港人睇住d錢。 你睇下個政府根本就係中共走狗，中共咁貪錢，你自己諗啦

一定要套現！擺係銀行得個數字show比你睇，唔等於d錢係你的

好似中國咁，你擺1萬蚊美金入去，聽日去攞，連100都攞唔返出嚟！

金條我唔識，老實講，太難帶走，唔方便用嚟交易，同埋冇聯繫匯率，潛在風險比較大

邊間就真係冇推介，sorry，可能要等其他巴打答

試試轉北美債券組合，你見個成份冇中資就得

感謝您

客氣！都多謝你推post

未唱過美金, 係咪最好唱100蚊紙

其實係

你好！謝推

正解

而家日日換2000 usd

有米

好驚隨時強兌

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

咁叫有米
好快換完, 得150k 港紙身家

grrefhv. j. jj. j. jj. j. j. j. j. j. h j. j. j j. j. jvj. j jvi. j. jj j Vvv j.ffdgef

後日就去禁

佢有冇印章

岩岩去匯豐，好多同路人
無預約無大額
最後得$1500
大家睇路

好多銀行都話要訂貨先有美金現鈔
似乎有好多同路人做緊野

自己荷包自己救

已換2000以表誠意

已換

得返1500？？？嘩屌
一日攞得萬幾蚊港紙，攞到幾時！解放軍入曬嚟都未攞曬

冇預約連少少都攞唔到？

可以每日都得閒去排隊換

多謝巴打

保命保資產！

同問

而家嘅錢要禁出嚟先屬於你，一日唔禁出嚟，一日都只係銀行裡面一個數字。

呢句好正

以前唔係架...我真心相信金管局唔會呃我，香港政府好疊水，外匯儲備好充足

但係呢段時間，睇到成個港共政權根本就係擘大眼講大話，係中共嘅傀儡偽政權，根本冇可能捍衛香港人嘅利益，必要時仲會毫不猶豫出賣你

而家中共冇外匯，連同美國談判嘅籌碼都唔夠，我就話佢一定會偷香港人d血汗錢

因為佢自己可以無限印人民幣，但冇得印美金，只可以偷！

點都好，買個安心，好過出左事之後先去擠提！

我唔係好明...

同買股一樣 帳面賺同真係落袋都有分別

有同事頭先LUNCH去咗拎美金, 都係拎得USD1500

冇錯冇錯！！！你攞唔到cash出嚟，賬面有幾多錢都冇用

痴線，得1500，得萬幾蚊港紙

死得

日元而家高位
美金又要訂

真係要快啦...全城搶錢...最驚係驚動班藍絲

到時就大鑊

記住要低調，而家唔係搞抗爭，而係到左要保命嘅階段

得10k usd唔知可以做乜

全民自肅悼死傷者
減少非必要消費
用來換更多美元

低調d！

留低嚟保命，買野食，日用品

全中！

巴打我愛你

如果係日用20最好

求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

本身諗住掉哂去first trade買美股，依家真係唔知拎定照去好

中銀2000
滙豐2000

可以按比例分配啊~

我自己都係一部分離岸，一部分現鈔

想問收唔收手續費架

目前排緊隊拎 好撚多人

冇貨喎而家

無知一問，如果換其他外幣得唔得？定一定要換美金先得？

美金最直接 聯閪匯率

同問
仲諗住放工先換
不過好似間間都換曬咁

美金係方便，但係如果你有地方係成日去可以換當地貨幣都得

我有1球港元定期到出年6月，點算

有冇人去找換店換 ?

仲有三個月既美金定期 點好

有追post 幫樓主巴打答
換其他外幣唔係唔得 不過風險比美金高
因為港幣同美金掛勾
假切港元可以keep住聯繫匯率唔爆
你要換番港幣用既話
美金當你最高價買 最低價賣都係蝕1.3%左右
但係其他外幣無掛勾
匯價上落可以好大

日元有冇得諗，返鄉下都有用

¥應該ok,因東京奧運未來1年都應該係高位

係真唔係呀，頭先打去其中一間找換店問話仲有好多貨喎

日元係咪會keep住升

借問聲，邊間？

萬分感激

我講緊嘅唔係投資外幣啊，係利用現時仲存在嘅聯繫匯率，換美元現鈔，保障自己血汗錢唔會大幅貶值咋

日元屬於傳統避險貨幣，同瑞士法郎，黃金地位一樣，都係傳統上打仗/天災就會升嘅貨幣

點解我會唱d日元，主要係怕共產黨痴痴起上嚟，用核彈炸美國咋（雖然佢都可以炸日本）

我都換左啲日圓

放心，支那完全冇能力炸到美國

學生已經換咗美金
有無必要再換日圓

日本紙都少少旅行可以用

冇壞，唔係美元就日元實冇死

岩先係恆生換完

個價係7.868

佢一開始仲同我講要睇下有冇貨 但只係唱左2000$

多謝！全中啊

其他外幣嘅走勢真係唔評論啦...

始終東京奧運會係大家一早就知會發生嘅事情，好可能一早price in曬，始終yen要睇未來國際形勢

哈哈我避險到痴線，同埋反正都有機會去日本，yen跌都唔心痛

黃金有冇得諗, 近排升左好多

$2000算唔錯啦，雖然對d有錢人嚟講就真係走唔切架啦

未試過搞呢啲
得普通匯豐戶口
可以點樣換美金好？

港幣同美元掛鈎，同黃金冇咩關系啊，始終金價可升可跌，賺蝕好有可能係1.3%以上，我覺得冇美鈔咁好，始終有10%可能香港最後無事，中美和好，香港繼續賺大錢炒樓，咁到時將手上美金唱返港紙都冇咩損失。 黃金就難講。

同埋黃金難攜帶，難交易啊，好似冇咁方便

有冇綜合戶口（姐係有美元戶口果隻）？

有的話就可以先係網上轉左做美金先，之後落分行攞錢

再唔係就落銀行問，比較穩陣

大家換完post上黎俾中年人知 唔好令佢地執輸

各位手足走先，之後先慢慢話比佢地知

預約左10000美金
唔知中銀比唔比到貨

間間行唔同做法丫嗎 大行應該係工行同中銀最平

食水都深喎！

呢個匯率不如直接落找換店

跪求！比個名/地址，咩都好

有錢巴絲全面進場！！！

對於圍機場，我有啲野講

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆

上網轉係咪要手續費？

再幫推

Push & 借位 post

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

想問個户口仲有人民幣 想問可以點轉好

金管局仲有幾多錢接?

寶林恆生atm，解款剛走
大家快啲提呀

連登多數學生
你叫班學生換乜鳩野美金
佢地連1k USD都唔知有無啦

想問番

即係換完美金現鈔 仲要擺係屋企？

無呢句野好耐

我係學生 戶口得萬幾港紙 係咪都應該攞去換美金……

多謝提醒！！！！

受小弟一拜

係！

或者放喺離岸戶口

幫推

我今日又換左

多有多換 小有小換

我建議反正有聯繫匯率，有幾多盡換啦，留一部份生活費

之後香港無事嘅，咪唱返港紙，輸極都最多輸1.3%

脫勾之後就渣都冇

你擰轉面睇下有冇

嘩....

巴打....你會唔會仲有大灣區樓揸手...

找換店吧！

澳元可能仲有得跌

係啊！反正1年之後中美和解，香港無事繼續炒樓的話，咪唱返港紙，冇得輸

其他貨幣真係唔敢答啊，進入左個投資建議嘅領域啦

換美金純粹為咗避險架咋

人仔

求教學！！

買兩三成日元對冲 輸極有限

好驚呀

投資角度諗，加紙日本紙都可以諗下

我冇離岸戶口

我自己20%日元

始終係個人決定，唔亂咁建議啦

me 2

咁...現鈔一部份，其他FT囉

我老母係大陸仲有人仔

今次gg

cash now

但點解銀行開到7.865
我點樣先可以逼HKMA用返7.5接我既港元沽盤

已經遲左間間銀行都7.86up

bno都未續

唔遲

真係遲你無得換

幾萬蚊喺HSBC點換美金最好

唔遲，個價係去到果個位

可以開美國劵商戶口買GLD黃金ETF

我估
多咗個啲係銀行要賺你既錢
我睇今日既匯價都係around 7.84xx

7.5

港元升穿聯繫匯率

正解

銀行點都要賺差價，尤其係流動性降低嘅時候

打錯7.85先岩
呢個唔係金管局保證咩
我要點先逼到佢接我既港元沽盤

我都想知

推post, 816齊襟錢

外匯係 7.847，銀行要賺你錢就會收多你 10-40點子，東亞最平都要 7.853

嚇到我瀨屎，唔怪得知我睇唔明

你沽空緊港元？

老實講，共產黨爛船都有三斤釘，我真係唔建議係戰場上面執雞，好大機會未執到雞就比人射死

港元係中美角力戰場，老散好易被幾個大浪冚死

所以...我唔係好建議沽空港元...真係好危險。 唱左美鈔你可以唔駛理佢，袋袋平安

即係現價 7.847，痕行賺你 15點子，即買入 7.832，賣出比你 7.862

玩聯繫匯率冇咩肉食的...留返比大鱷吧

要玩的話，散戶玩其他貨幣會比較穩陣

ya

就咁放港幣係離岸？如果港幣跌唔係一樣死咩？
定係美金再加離岸？

不過唔夠錢開priority (睇過最少都要1m)，所以開唔到離岸

係，美金離岸

開唔到可以考慮券商

或者現鈔

其他巴打提供嘅資料：

離岸戶口整合
錢轉得出去，利潤進得來，香港人發大財

Firstrade

- 完全離岸
- 有50萬美元SIPC保障
- 買賣股票零手續費
- 可申請debit card (ATM提款手續費: 3%)
- 需要電匯入錢 (溫馨提示: 用Citi Priority電匯，可以免手續費)
- 電匯提款手續費: 50美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

Charles Schwab (國際版)

- 有BNO可以申請，開戶揀UK做country of residence
- 完全離岸
- 有50萬美元SIPC保障
- 超過500隻ETF買賣免佣，其他股票交易手續費4.95美元
- 可申請debit card，ATM提款零手續費
- 需要電匯入錢 (溫馨提示: 用Citi Priority電匯，可以免手續費)
- 電匯提款手續費: 25美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

Charles Schwab (香港版)

- 資金離岸，但公司運作會受香港政府監管
- 有50萬美元SIPC保障
- 超過500隻ETF買賣免佣，其他股票交易手續費4.95美元
- 可以港元支票存款，或者電匯
- 電匯提款手續費: 25美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

TD Ameritrade (國際版)

- 暫時未肯定香港人有冇方法開到國際版
- 完全離岸
- 有50萬美元SIPC保障
- 超過500隻ETF買賣免佣，其他股票交易手續費6.95美元
- 需要電匯入錢 (溫馨提示: 用Citi Priority電匯，可以免手續費)
- 電匯提款手續費: 25美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

TD Ameritrade (香港版)

- 資金離岸，但公司運作會受香港政府監管
- 有50萬美元SIPC保障
- 股票交易手續費6.95美元
- 可以FPS、港元支票存款，或者電匯
- 電匯提款手續費: 25美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

同場加映: IB (香港版)

- 暫時未能確認有冇SIPC保障
- 戶口月費: $10美元 (資產達10萬美元以上可豁免)
- 股票交易手續費只需1美元，可以用戶口月費抵銷
- 可以FPS過數，外幣兌換率極佳
- 融資利率特低，適合專業炒家
- 每個月可以免費提款一次

券商即係股票個啲？Sorry細佬真係完全唔識依啲

唉之前做生意仲有成十幾萬HKD月尾先收到錢
到時會唔會已經爆左

提取港幣現鈔 去 找換店

你睇返我樓上個post，我自己冇用券商，只供你參考，你都可以再search下同埋問下人

預計唔到未來啊，可能幾個月爆，都可能9月爆...可能唔爆......

而家d新聞去得咁快，真係冇得估...只能話換左就唔駛擔心....

邊間好

其他幣值都得
總之盡快確保換到現金啦

唔係下下一千幾百萬起跳既
我想沽一萬零蚊港紙做美金現鈔保平安姐

推1.3% 買保險呢個諗法

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

燒美金就真係代侵侵多謝你
佢又可以印多D

黃金

燒左我都唔會比共匪

612
721
805
811

same here

感謝巴打
銀行野唔識，覺得好麻煩

機場間 通濟隆 個價好痴線

我都係抄返自己個Q & A
因為d問題大同小異

收就有辦法收埋嘅

不過萬不得已的情況下我都會選擇一把火燒撚曬佢都唔益共匪

哦

對唔住無點追post
感謝感謝

救得一個得一個

本身儲蓄唔多點換

存款真係接近零咪攞800換張一百蚊美鈔留念
咁你話800都成問題，刻薄一句，其實爆都唔係太關你事

想問下，去hsbc開美金account，然後將hkd轉曬入去有無用？

因為小弟遲下要去外國，仲要用信用卡book野

點解唔係細紙方便找續

聽日換

有冇辦法去你既目的地開戶？
係驚本地銀行體系停擺，鎖死資金

而家本地交易都仲係港幣為主，100美鈔係方便收藏
如果係50美鈔，堆鈔票體積咪變大一倍

好驚

係wor，無諗到呢樣
巴打一言驚醒洛克人

移民？生活愉快

拎住5k先 9月去旅行都要用

兌定歐羅美金去旅行都好

唔好去美麗都個D，好多呃錢，食錢

唔係呀

去做野

信用卡搵屋企人找數先啦，減少擺響銀行既數字

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

816攬炒學界集會
817紅土
818維園

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

2000蚊美金已經撳咗我半副身家

換咗的人幫推

貧民換200

轉去台灣嘅台幣戶口有冇幫助。

因為喺台灣讀書，拎美金現金擺喺dorm又好危險……

轉做台幣入戶口啦，讀完書再諗下一步
而家係驚香港變災區(金融/物理)，銀行出事

邊間換cash 方便啲？

正有此意。

其實仲有少少港股喺手，不過讀完書先搞啲股票，而家就由得佢跌啦

學業進步

香港光復緊要啲

風險好丈，現金揸係手，乜都安心d

推

8.16換

推左一日...好攰

大家得閒的話幫手答下d問題

真係答唔曬

淨係“點解要攞現鈔”呢個問題，我都答左幾十次

仲有“換金，日元得唔得”都答左20次以上

手上美金現鈔想匯去離岸戶口
但入多過1500USD要收0.25％有冇推薦解決辦法

我寫個Q & A唔係俾佢地睇，係俾答題人抄答案用
反正黎黎去去問題差唔多

我用手機...算，都係懶

下次我會save係手機，之後copy出嚟答算

少量多餐唔知得唔得

第一日：
恆生外幣櫃員機每日淨係拎到20000港幣嘅美金，有咩方法可以拎快d?

支持

今日個rate幾多？

我一次過換晒去美金戶口，再提款。
今日匯率7.86

無時間喇！8.16 全民㩒錢！揸現金，不消費！

求下大家幫手推

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

收工特登去咗兩部HSBC外幣機都冇USD撳

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒

都要玩半個月，怕未入曬就比人強制結匯

佢係日算定次算？

一日1500美金

咁真係幫你唔到

出面好多講cash out美金嘅post

好感動

3成身家轉左usdt 加密貨幣

換yen得唔得

會禁

有無得直接ATM㩒
HSBC

屋企無位裝夾萬都忍唔住拎出黎放住床下底同餅罐先

不過全副身家五十幾萬atm每日只可㩒2000美金真係有排搞...
本身用緊恆生綜合戶口換左九成做外幣，無知一問可唔可以預約定去櫃位攞大少少金額？

親生兒，慈母都不及近身錢
剛係恆生IFC 機鐵攞左2000 美金

光復香港 時代革命

唱住10萬港紙先

叫哂全家換
藍黃黑白都叫
接近零成本 點都要試

有冇Econ/finance專家分析下呢個行動？
我覺得弊大於利，同埋本身銀行未冧，你地咁搞唔冧都會冧，你地自己引發恐慌。
然後就有位被建政派入，中央出手救銀行，大家就會話歸共點好點好。
我個人係強烈反對嘅。

邊到唱最平？

謝推

冇恐慌，本身港元同美元掛鈎，我將身上d港元轉成美金現鈔，符合國家政策，愛國愛黨，合法合情合理

金管局號稱數萬億美元外匯儲備，自稱可以買起全部港紙3次，身為對國家對黨絕對信任嘅香港守法公民，區區少少錢，絕對不會對國家經濟穩定造成任何影響，同志，你要對黨對國家推咱們偉大祖國領導的金管局有信心啊！！！！

我換成美金，係要浪費美帝國主義印鈔票嘅資源，一片愛國愛黨，反美帝赤子之心，你要明白啊！！！

現時國家經濟形勢大好，大灣區發展更是一日千里，人民幣國際化，一帶一路發展如日中天，同志，你應該大手買入人民幣資產，投資大灣區物業，國家必然會令你致富！！區區美帝國廢紙鈔票，何足掛齒呢！？

去百年 永恆 發達鳥呢啲大鋪唱係咪基本上都安全？

謝巴打～

係啊，暫時睇落基本上無咩問題

勁！多謝！謝推

都有潛在風險架～計埋依家個匯率差左，當2%以內風險啦
但係可以保障你資產保值（美國玩完另計）

加密貨幣...唔識玩...我會心臟病發

我呢d小朋友，都係美金現金穩陣

無話唔得，問題在於yen可升可跌，唔似美元有聯繫匯率，可以隨時換返港紙而可以幾乎無任何損失（唱美元最壞情況都只會輸2%以內）

我自己都有唱20% yen對沖，但係我唔會建議，始終係個人選擇

好正啊！！！！多謝

小弟今日都去咗換少少，但見到有啲上面有記號，唔知會唔會有咩問題呢？

附上小量圖

Push!!!!

巴打建唔建議等多一星期睇下個rate會唔會好返少少

恆生ATM上限

如果心臟好似我咁廢就唔建議...我每一秒都淆底緊隨時脫鉤
你頂得住的話，幾時換甚至唔換都得...

抱歉，我真係唔清楚...我無掂開真錢...
等其他巴打解答...

Support!

謝雲海兄幫推

跪求高人解答我換完番屋企仔細睇先留意到

當公安逮捕示威者時，我沒有說話，因為我不是示威者。
當公安逮捕記者時，我沒有說話，因為我不是記者。
當公安逮捕議員時，我沒有說話，因為我不是議員。
他們逮捕黑警時，沒有任何一個人可以抗議，因為香港人去曬新彊了。

有無掂開真錢既巴打可以解答

呢個唔係比喻
唔係詩

而係真實會發生係香港人身上既故事

謝推，隻豬好搞笑

你真係好心機，寫咁多字。你同他講，驚就揸返人仔。到時候唔好喊

得個二萬蚊要唔要換...

恆生個rate呢幾日慢慢升左

照換，盡換，唔好放入銀行

要

咁鬼既 以前去旅行有張美金比人畫過冇人肯收，搞到係當地賤價換過張

我阿媽仲諗緊拎唔拎啲現金出嚟
班老既都驚啦

（假設你有固定收入，唔需要動用呢筆錢）
個人意見，留d做平時洗費用，其他可以換美鈔，擺係度先，爆煲之後有筆應急基金
如果1年之後無事，你又等錢駛，你可以隨時兌換返港幣～

講錢就身體最誠實

你中子彈關佢撚事

我打字打到好攰...哈哈
多謝巴打～

我好多長輩親戚呢幾日打電話轟炸我問我換美金既野
大家睇路

發達鳥備註寫 指名料7.90 係咩意思?

如果係自己親人，真係要落少少嘴頭，勸佢換
到時港紙變廢紙，買餸都要攞一大疊銀紙落去...

等巴打答，我真係唔知...

聽日whatapps問佢啦，而家連電話都唔駛打，咁方便

我今日都係發達鳥換，7.852

不如你打去問問...比較快知道答案

呢個價已經好靚

瑞士法朗有無用

HSBC ATM已經無美金拎

Total 10k揸緊手，計埋有記號個堆

唔可以話無用，始終係一個傳統避險貨幣，打仗時點都唔會太差
不過記得要攞現鈔
同埋我個人意見未必會大部分換瑞郎，因為始終港元係同美元掛鉤，萬一中美和解，可以無咩損失情況下換返港幣
或者可以考慮70%美鈔，20%瑞士法郎，10%港幣做日常使用

等到有巴打答你為止～！

或者你會唔會知道有人做開銀行櫃面，佢地可能會知

希望有

繼續支持

多謝你文殊貓

多謝你～（雖然係你保障緊自己）
多謝支持，推到身邊既人做

不割蓆(主要係5毛手段)係指同路人
不包括有心搞事製做事端e.g, 8.11銅羅灣事件，77盧溝橋事件

巴打良心開POST當然要支持
(P牌仔表示搵點引用回覆搵左好耐)

巴打我想問一問, 我記得之前睇過全球既金融危機, 都會某某國既匯率出現問題, 然後連鎖效應搞到全球經濟都有問題。如果你覺得美金同港幣有機會脫勾, 係咪代表你地都覺得黎緊會有全球性既金融危機?

有
總之錢唔係銀行政府就會有壓力
幫佢做下壓力測試

[推上熱門] 核彈都唔割嘅真正原因
入黎睇下啦

一齊加油啊

我銀行換都有記號
有冇巴絲熟呢方面

我銀行換反而一張都無，但兌換店就有一堆

睇完呢個報導覺得港元外匯儲備凍過水

唔好禁錢
無傷害力的
要搞就換外幣金、黃金、沽人仔

可唔可以講多啲

港幣的話，港共政權可以無限印

但係美金就唔到佢話事

雖然！有傳聞話最近中共開發左印美金偽鈔嘅新方法

可以

求推求推! 香港人可以試下noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

謝推！我都鍾意noise making，可惜好似一直都冇成事...d post推一兩頁就死寂

Google到有人推測話部分人 / 公司自行驗證真鈔，唔洗下次再驗wo
真正用途不明

又，劃花 / 不完整鈔票店家有權拒收
美國本土可到任何銀行直接換新，其他地方就唔知了

利申：非銀行業，答案請以專家為準

下策 攞出黎推 希望有一線生機

細路冇俾心機讀書 巴打可唔可以解釋下

咩都試下啦輸左就大家一齊入集中營架啦

我渣打唱都有一兩張係咁

其實呢，今次危機幾乎係80%來自中美貿易戰，姐係美國發現養虎為患，係時候要滅共

我會覺得美國人才輩出，雖然有弱點，有缺點，至少經歷過好多次金融危機，每次都可以重新振作

中共改革開放得30年，咩風浪都冇遇過，今次要直接同美國打貿易戰金融戰

簡單d講，睇你買邊一邊會贏，我就買美國

又啱，反正我喺台灣都要用錢

我都係上網搵到類似嘅講法：

1. 其他「地下錢莊」、「商戶」驗過嘅真鈔，無任何問題

2. 有部份東南亞國家會拒收，未知原因

所以唔知信邊個

同路人

唔係諗住攬炒
純粹驚港幣收皮，變晒廢紙
換定少少榜身

完全對區塊鏈、加密貨幣市場0概念既人 好難解釋

(任何同法定貨幣掛勾既coin 業界統稱為 穩定幣(Stablecoin),
佢最大既功能: 當市場出現很大波幅、不明朗因素, 投資者可以將持有既加密貨幣資產 eg. bitcoin 轉做穩定幣, 作避險之用)

簡單D講 USDT係一種同美元掛勾既加密貨幣
1USDT = 1美金
增發幾多usdt 就必須要有幾多美金去support

usdt只係其中一種同美元掛勾,
市場常見既stablecoin仲有Pax、usdc等

概念咁上下 , 至於點玩 自己google
香港對加密貨幣市場未有明確監管 , 唔少人用加密貨幣走資、逃稅

我都無諗過要攬炒，只係自私地想自保咋
人一定係自私，不過有部分比較蠢同埋反應慢，到佢地知道出事既時候已經太遲

永恆佢話唔使預約

安全嘅意思即係咩

其實兩者至少在香港無衝突
香港法律可以將劃花鈔票當毀壞刑事
但本身花咗的話可以照用

理論上其他地方都可能會有相關法律
又可能當地本身規定不能收劃花鈔票
商家不想冒險被告可以理解

但一定可以換同面額的，始終真鈔

驚換到假鈔吧

去查一下咩係金本位
全世界最安全貨幣
全世界都會買的投資工具

有記號果啲美金，拎去銀行/找換店換返做港紙其實收唔收？

唔明點解要比美國得益 再咁落去 香港唔係得益嘅一方
香港人可唔可以唔好再比人利用⋯

收皮啦一毛 你唔好比支共利用好冇?

香港唔俾人利用？
香港就係食四方飯起家架啦
貨物轉口港，trade embargo幫大陸抖氣，到國際金融中心
邊次唔係俾人利用
最緊要有利用價值

⼃⼀我今日7.84唱 如果我唱反hkd 我蝕幾多

佢叫人唔好出街遊行
係屋企發神經然後鄰居報警
報紙會話發現傻人反送中

不割蓆(主要係5毛手段)係指同路人
不包括有心搞事製做事端e.g, 8.11銅羅灣事件，77盧溝橋事件
冷靜，小心又被騎劫

好簡單 政治不嬲都埋堆玩法
要搵攏最多嘅人幫你

816換美金攬炒 無撚用死左條心

中小企個公司HONG KONG BANK ACCOUNT呢?
提你腦細叫會計㩒錢轉美金,唔係下個月分分鐘找唔到數
要求下個月美金CASH出週薪,唔要港紙

支持，快速有力咁渣住政府春袋，無需罷工+食催淚煙+比人拉+比白衣人打，有乜野好得過咁

銀行體系結餘處於歷史終極低位540億，真係兩野就能煲爆，天時地利人和皆已成熟，今次唔做下次未必再有機會

無論勇武手足或者和理非都應該支持816齊襟錢，成功既話班後生仔就唔洗再流血。大家既然立法會同機場都敢搞，點解唔試埋依個100% work 而又安全既方法呢？ nothing to lose!

快啲推返上熱門 一早起身連又畀人帶風向

冷氣軍師街都唔出

換條撚咩

用得就得

恆生 8535

換現金hkd出黎，唔換美金得唔得

唔知係咪土共出手救港匯

個價明顯靚過尋日，大家快入美鈔

（死共匪係都要鬥氣嘅，睇下邊個死得快d）

你對港元有信心嘅，咪hold港元，你hold人民幣都冇問題架

問題係我認為香港係貿易戰同比共匪偷錢玩爛嘅情況下，港幣遲早會崩潰

換美金啦，今日個價ok啊

換美金唔係將港元送番比銀行咩？
利申唔識經濟

要睇你咩價位唱返

港元呢d垃圾貨幣，只係中共操控之下嘅美元代用券，留返比共產黨啱曬，我唔稀罕，只要美元

係香港要印7.8蚊港元，要有1蚊美金做back up
你抽佢d美金出嚟，佢就焗住係市場上抽走返港元供應，佢好頭痕要call loan

今日睇下㩒唔㩒多啲出黎先

等多排又有高息定期做

真係講得好好

香港只有被美國利用，先會成為得益一方

關鍵係美國識唔識用，同會點利用香港，去消滅共匪

共匪殖民帝國統治香港多年，唯有美國能夠制衡佢，香港慘比蹂躪多年，呢次可能係最後一次反抗機會，靠美國，搶美金

想幫拖 但真係得幾百蚊

其實唔關抗爭事...而係保住自己副身家血汗錢

昨天我在沙田匯豐有两廣州公司要兌換美金，大家知什麼事啦，兄弟做野，現在兌美金可能要booking.

無知一問
恆生戶口，最簡單換美元嘅方法係?
有無得網上做?

如果你有綜合戶口（有美元戶口）
可以網上轉左美金之後，落去分行攞，不過如果大額的話可能要預約

周圍都要booking架啦

一日最多攞1500-2500美金...

啱啱睇渣打app 7.86

找換店個價最衰過尋日

唔係掛...外匯市場個價今日早上港幣轉強左不少

找換店可能有delay

應該係找換店冇咁貼市

我爸爸上星期已經換左美鈔啦, 今日我都會換(雖然都係雞碎咁多)! 拎喺市民手好過擺喺度比支共用!

816 攬炒巴集會817 教協遊行；光復紅土818 民陣遊行「止黑暴，制警亂」下午 3 時起步起點：維園終點：遮打道行人專用區不割蓆，不分化，不譴責

推 盡禁美元

身家有幾萬 但唔敢禁哂出來做現金

但係銀行做定期，係咪都算係番銀行體系度，小弟唔識

係 定期高息嘅原因係
你長時期擺錢係銀行 而你睇到嘅係一個數字
但銀行其實就係個個時間借你啲錢滾錢
所以你用借錢concept就明

㩒其他貨幣得唔得？

高息原因係市面流通現金太多，金管局同銀行想調高利率，等人擺多啲錢係銀行，少啲人借錢，從而減低通漲。

知唔知恒生拎幾多美金要預約咗先?

好高質, 幫你推下

816

學生哥得萬零蚊存款點算

未必，你舊錢可能已經去左其他體系度，例如借左畀中資

問左指名料係指 如果你要指定面額就7.90匯率

借問：得返七千蚊喺戶口換有冇用

積少成多，總有用的！

屋企仲有幾十萬響恆生點勸
佢地完全唔聽我講

唔聽都冇計，因為舊錢係佢地自己既，自己負責自己既決定

今日去觀塘hsbc 拎美金，明明話一日最多拎$3000，但櫃臺同我講最近太多人㩒所以佢間分行無得拎$100美金，全部$50紙同埋只可以拎$1000

我自己唱得八八九九
呢兩日幫住九龍新界既朋友唱多廿零個
你班友唔好咁顛好無明明8月頭唱都仲7.822
今日去到7.86

拎港紙，再去大找換店唱

有諗過，可能一陣拎埋剩低嘅港紙去換

816 拎現金 換美金 保值保平安

已在戶口裡兌換（非現金），聽日tt走

咩話！！！！？？？？

屌，每日1000！！！？

認真唔識，等其他巴打答

冇預約每日最多攞1500-2500美金左右

唔兌美金都好
都拎曬港紙出黎

【文宣正字】
1）香港訴願者被黑警濫暴毆打
2）721警黑勾結，立即成立獨立調查委員會，還警察清白
3）淋病遲遲唔醫病，立即實行雙真普選醫治

個職員話無哂$100美金紙幣（唔知係今日only 定點），得$50 同唔多。

利申：$50 我照殺

In god we trust

依家去攞

頂啦去九龍灣匯豐分行排左一粒鐘，同我講淨係拎得個1000usd好嬲！！又話要book先有多，問佢今日book聽日拎得唔得，又話冇咁快有，都唔知係咪呃9我

啱啱喺修頓花旗攞左3k all100蚊

發達鳥冇曬美金

要差唔多4時先有貨

快

冇得兌啦屌，比人兌撚哂
不過錢都要照撳

成幅身家，唔好嫌棄😿

what's the purpose?

堅成同百年都冇美金喇

找換店啲美金有冇咩要注意 見啲人話咩睇下有冇cup印

行左幾間
有d店得50蚊紙
有d就明天請早

半個鐘前換完1萬美金

中環MTR 恆生外幣ATM 有美金現貨

快d唱美元...仲要拿出黎妕唔好放係銀行

想知道渣打係未仲有一萬蚊最低存款額?
準備撳哂hsbc啲錢

中銀已清

點會呢，量力而為
同投票一樣，只不過而家係用銀紙投票

好似取消咗

北角恆生atm已廢

換唔到啊！！附近幾間恒生都無貨啊！

花肥銀行都有外幣提款機

不過要有花肥戶口、銀通唔得

轉咗3000 鎂
聽日cash out

有冇巴絲知恆生排隊攞美金有冇限額？
Atm一次先攞得個2500

屯門市廣場HSBC仲有冇美元撳？
雖然我得好少錢 但都想保護自己同屋企人 仲有繼續抗爭

CLS

屋企附近好似都無 睇黎要去找換店

去左兩間外幣atm 都無哂美金

hsbc預約要到廿號

PayPal 連O! ePay都停約

八達通「好易畀」增值服務終止通知
謹此通知，由 2019 年 10 月 1 日（星期二）起，你將無法透過八達通「好易畀」帳戶增值至你的 PayPal 帳戶（八達通「好易畀」增值服務）。八達通卡有限公司仍是我們的重要合作夥伴，而我們日後會繼續拓展合作空間。

不便之處，深感抱歉。我們會繼續致力完善平台，提升服務，滿足你需要。

如有任何有關 PayPal 的八達通「好易畀」增值服務問題，你可按此與我們聯絡。

如有任何有關由八達通卡有限公司所提供服務的問題，請按此。

疑難解答

八達通「好易畀」增值服務將於何時終止？
2019 年 10 月 1 日（星期二）。而由 2019 年 8 月 15 日（星期四）起，你不能連結你的 PayPal 帳戶到八達通 「好易畀」帳戶。
我需要怎樣做？
你無需採取任何行動。
將會有任何資料轉移到八達通嗎？
我們不會就此終止服務而提供額外的資料給八達通。
這項流動增值服務撤消後，我可以怎樣為 PayPal 帳戶增值？
你可以繼續使用本地銀行轉帳來為 PayPal 帳戶增值。請按這裡了解更多。

係啊！！
好驚啊！！！認真！

痴線，咁應該考慮攞港幣出黎跑去唱美金

痴線...主要真係諗緊去銀行/找換店攞錢！

ATM定分行？

聽日就係818啦
老實講共產黨唔會坐視香港人攞佢d美金（港幣佢任印，唔稀罕）
但係佢又唔敢派兵

共產黨慘慘慘

自膠...816先啱

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

巴打感謝你搞個咁正既活動！

認真，親戚做counter，佢地本身唔會兑美金做呢啲麻煩野，但係今日有中至大戶人去換，佢地自己睇完都好驚叫屋企人幫佢地換美金

lol竟然未到816已經玩到咁大
連登真係多有錢人

不過我估真係好多人睇到個局勢對港元不利，走資之外都準備d美鈔旁身無壞

已經有巴打參與

無玩IG...得閒開個account先

無知一問
如果匯豐卡去恆生atm 禁唔禁到美元

好似係唔得，要返屬行嘅機㩒

真係唔知...應該難d
聽日應該好多人搶美金，可能要隨機應變

謝答

樓主post埋去香討 突發區

無account...

十秒都唔使就開到一個

612 721 811

借位 818倒灌維園！

816全城㩒美金！唔係㩒港紙

屌你老味係㩒美金！唔係㩒港紙！㩒美金！唔係㩒港紙

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

㩒美金！唔係㩒港紙！

有乜禁乜

冇美金影響唔到一般市民，C9，藍絲
冇港紙就真係全部人去禁錢喇

當然各有各做，但係㩒美金效果更好！

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

HSBC jj
琴日去counter換多過10k美金，話要預約，起碼幾日後先有得拎
想問，咁我今日應該將外幣戶口堆美金兌返做港紙㩒出黎，定係照等幾日後拎美金、加今日㩒埋剩餘嘅港紙出黎?

買美股得唔得?

咩錢都去拎 大家快

氹到港豬老婆聽日去換美金抗港幣貶值

係咪找換店換都ok

另多online 兌HKD 做USD,又有冇用？

換瑞郎會不會更安全

朝早去元朗外幣atm無曬美金

［置頂］816 英美港盟 主權在民 ！

成枱都係錢

隔離post

今日喺網上兌完美金，有剩餘嘅再㩒出嚟。

喺e-banking轉咗做美金再喺atm禁美金出嚟係咪都係計電匯價?定現鈔價?

屯市有得撳機

電匯

另外如果排隊做，如果有外幣戶口，都可以先叫佢響戶口內先以電匯價兌換先，再直接響美元戶口取款

上星期訂咗美金, 呢幾日, 日日去攞, 每日上限攞7500美金, 再多就要俾手續費, 攞到個職員同我講佢哋分行細, 個倉唔可以存咁多外幣, 我咁樣訂美金會整爆佢個倉, 所以一星期最多只可以俾我訂3萬, 佢話佢哋銀行有足夠嘅錢俾我攞, 只係因為分行細倉唔可以存咁多外幣喎!

有預感呢張相會與uncle風眼圖齊名

唔該晒巴打

已射去老美

成球野

係咪要用銀行換先有效果？

atm 一日可以拎既錢有限

唔係

有錢到

想問下大家頭先我喺匯豐銀行兌換左$5000美金
返到屋企發現一半以上嘅鈔票都有印仔
請問使唔使攞返去銀行換？

大家唔好諗蝕匯率
你諗下義士流既血
你蝕個少少錢分分鐘連醫藥費既零頭都唔夠

銀行唔會理你

816
817
818
說好的擠提呢

你換美金 係用港紙去換
銀行有足夠港紙又點會擠提呢

hold美金保命咋

留返d廢紙比共產黨啦

屌佢老尾 扮撚晒野
撲水就撲水啦

少事 無野 你search下chop mark
大部分100紙都有

我要攬炒

816遮打見
817紅磡見
818維園見

有美金就可以保命

你有美金攬炒唔到

係共匪仆街姐

有美金就令共產黨攬炒

你hold住美金死嘅就係共匪，唔會係你

佢就一手貶值廢紙

連登好似怪怪地

垃圾中銀 美金得三千
港紙都唔撚益佢
拎哂出黎

之後再搵地方換

點解呢

Why?

頭先refresh左幾次都冇見更新

應該係我自己問題

過左atm上限
聽日再戰

巴打好野

身邊有人開始不擇手段走資

連paypal都開始有人用嚟走資

碌爆卡嚟走

一窮二白，由頭開始

呢次係一個洗牌由頭開始嘅機會

PayMe嗰啲呢？

荃灣熊貓地下恆生仲有美金，啱啱拎左

機場富豪酒店仲有好多美金任㩒, 經4號停車場或者搭巴士入酒店唔洗職員證

已經兌唔倒100蚊紙

恆生灣仔分行部外幣ATM 仲齊外幣，啱啱㩒2000 美金同200000 Yen都仲得

PayMe 碌卡借返黎架喎
夠鐘咪又係要還
比你冚極都係5K遲啲變埋2K
都有作用嘅 玩盡啲碌Payme再撳美金提出

美孚站內中銀 得翻人仔 禁

今日淨係換到USD7500 下星期繼續換

你係邊區拎 去左兩間都無哂

銀行得幾千

tst海洋中心, 頭先拎左兩千

[img]
想知香港人拎左幾錢出黎

奇怪up多次先

[同我仆撚晒入黎]做實事，進攻支爆篇

轉台開 [極重要]拆解劉sir 大招新戰略 + 運動方向

[全撚部入晒黎] 感謝誠哥確立運動方向！約章！

九龍灣a出口恆生外幣atm

有冇巴打呢幾日成功喺銀行電匯美金去firsttrade嗰啲戶口

仲過緊

開左新post～！

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

新post～

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

我將會每日每日咁換
唔好睇小自己一分一毫
我們是很強大的

唉,而家找換店兑已經貴左好多
at least 7.86
唔比銀行差得多

把現金存入在香港有分店的外國銀行有無用？

要確定閣下存入既戶口係「本地戶口」定係「離岸戶口」
「本地戶口」= 冇用 ( X )
「離岸戶口」= 有用 ( O )

學到嘢。Thank you!
🍰 🍰 🍰

按爆佢
唱美金
有冇得諗？

月餅罐

美國paypal就係

你個concept 唔啱呀
係啲錢離開咗香港，唔係個人離開咗香港呀

換yen有冇保証?

開左新post，有解答

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

或者咁講,
你攞住既錢其實代表緊銀行金庫入面既金,
你要將D錢轉做外幣,咁你既錢先會轉左外幣金庫

都係錯呀
係現鈔離開咗香港，或者條數離開咗香港，同咩貨幣無關
另外，怕港幣貶值，唱外幣就得，但以家除咗怕貶值之外，仲怕啲錢帶唔走，所以要唱外幣之餘，仲要離岸。
利申︰唔係想衝擊香港金融系統
#香港人加油
#五大訴求，缺一不可

日日換, keep住換, 出糧就換, 有錢就換, 唔好俾佢停

羅馬唔係一日建成，推翻滿清建立民國都用咗一代人的時間先成功。

咁你一有錢就keep住走，一出糧就換錢走，曠日持久咁不停做，慢慢就造到個momentum出嚟，一直碌落去滾雪球效應，咁個港息會逐步拉高，外儲會越嚟越少，外資就越怕借錢俾香港怕會有入冇出，強国就越難係香港借平錢吊命補血

到時班離地中產供樓加息，又或係想加按套現換錢走時，方發現估價低成數低息率高，甚至銀行都撤資唔再做加按甚至call loan散水時，當你哋走得七七八八時，班重倉港元資產走唔晒嘅收成期廢中廢老焗變收皮期，而一早走不停走嗰班，就持盈保泰冇損失，笑而不語咁睇住班獻世派陪強国被攬炒。

點解班獻世派咁Q驚美帝香港人權民主法案，係因為過咗後佢哋一被制裁就冇得走資外國，焗住留係大灣區共享偉大復興嘅榮耀，冚家成為永世護旗手

邊個話攬炒一定要我哋一齊炒，係攬住班獻世派焗佢地陪強国一齊炒。

攬炒最高境界，焗佢炒我唔駛炒

Dai ga lo lik
ng Ho bei kui ting

818

新post

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

hi

同我唔好遊行 去哂銀行禁錢！！！！！
换撚哂美金佢！！！！

要揸住香港春袋
就要揸住美金！！！！！
迫淋病出聲 跪低

推
爆
你

推呀
推呀推呀推呀
推呀
推呀
推呀
推呀
推呀

點解唔兌美金
合法又有效
大家要一齊去一間bank
迫爆佢！！！！
等傳媒推

新類型twitter post (暫時未知道tg group用什麼做統一hashtag), 求like and retweet到去twitter世界！！！

----小型分割線----

#CashOutHK
#HKMoneyRevolution
#CashoutFREEDOM
#HKD2USD
#usdchallenge

As #HongKong government does not response properly to #HongKongProtestors, some of us announce #usdchallenge in #HongKongProtests

Taking money from HK banking system. Using our money to show our anger.

----小型分割線----
Credit to 【8.16戰果】香港人曬錢區

㩒錢熱潮仍然好低

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

支爆啦！藍絲老豆 叫我816撳錢走！

【攬炒】中資銀行開始追存款

［代帖］其實我地最強又安全既武器一直未用，因為我地唔知佢存在啊！！

【統計】大家㩒左幾多美金？

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。

財經教室：攞現金比兌美金更有效

[㩒錢] 816㩒錢成績表已出

求求大家，盡快去換美元現鈔！

Hold USDT , USDC , DAI 米無波幅囉，一美金兌一Coin